的士狗喺今個颱風根本就唔抵幫

你話佢地搵條命駁？
的士狗就鐵包皮 截的士個個就皮包皮 邊個危險啲？

你揸得出黎返工就咪撚話危險坐地起價啦
法例話明唔可以 你都仲要屈鳩乘客錢
乘客逼於無奈要比錢 呢啲叫做趁火打劫

依家香港人有困難 你覺得你冇義務去幫手我明白 因為你要搵食 但唔洗搵災難財掛？

你話驚架車爆玻璃既話 你大可以上車時要求我比按金 真係因爲車我而有損壞既 我甘心情願比錢你整
但點解你要無啦啦收貴我幾舊？

的士狗既字典入邊係冇守望相助呢四個字 只有趁火打劫

連登仔女仲要話的士狗好慘 的士狗都係人
真係冇撚得救

人地唔開工你班on9咪食風囉
10號風球保險唔包架
加幾舊水都合理啦小朋友

Uber 狗都坐地起價

而家落左波未

你老味就on9
法例話明天氣差都唔可以濫收車資
的士狗仲要知法犯法
咁撚驚架車爛就咪撚揸出黎開工啦柒頭
呢啲係賤種趁火打劫啊 仲幫

係啊個個琴日係街既都係戇鳩 消防救護放工識瞬間轉移返屋企架 一定唔洗搭的士

好一個趁火打劫。
有朝一日香港如果有咩災難有事缺水缺糧， 然後有人高價賣食物佢地都會話做得啱。
人地台灣日本地震之後， 係驚其他人冇野食而平賣， 而唔係趁火打劫。

小朋友 人地架車有乜損傷 加個d錢分分鐘唔夠賠 人地肯出黎渣有得搭仲想點 非必要性既野 你比唔起錢咪唔好撚搭囉

Uber公司安排 唔係司機要求我唔會怪 要搭係個人選擇

開口埋口叫人小朋友， 唔知你係咪幾廿歲所以有資格話人小朋友啦， 但幾廿歲人都咁戇鳩。
法例規定的士係震按錶收費， 不能濫收車資，咁撚驚就咪開車， 冇人會話你

你咪撚戇鳩啦 驚咪唔好開工囉 有人逼佢開工？
佢咁做犯緊法架 最重要既野係佢既賤格心態

你估佢想送香港人安全回家？佢想發災難財咋傻仔

免費送你返屋企好沒 做生意係咁架啦
你覺得佢犯法咪去舉報佢囉 年年都有你呢d撚樣上黎9up架啦 改變到現實咩?

供需大於法理 成班小朋友仲係到FF咩公義 講公義離開香港啦 一世都唔會有

供需大於法理 真係至理名言呀, 咁買兇殺人合法化未?

我講緊法律呀叔叔

公你老母臭化閪

犯左法都仲幫正一冇腦港豬

幾廿年都係咁啦on9
有無試過比人拉啊
揸支槍逼你搭咩
你唔滿意咪拍車門走囉

agger,

第一次聽到人講發災難財同趁火打劫係啱。

比唔起錢可以唔坐

依家係批評緊連登仔既賤種心態 咁既無良心的士狗都要幫口

法你老母臭閪 白牌車夠犯法啦
大撚把人支持 根本就任鳩你地搬龍門
尋日打風uber一樣比人搶高晒個價 唔好諗住有平車搭啦傻閪

最憎d偽善撚 係到搶道德高地 講咩犯唔犯法 平時唔跟紅綠燈指示過馬龍 違泊個堆都係犯法啦 又唔撚開post屌? 同自己利益有關咪屌囉

其實同日本平賣日用品一樣 講同理心香港人點都唔及日本人 但我都好想知日本打咁大風仲會唔會有人出黎唔收錢車人走

支持佢地嗰幾條友係的士佬定係的士車主？

屌你識唔識字 我講緊佢地犯法都算 但最重要既係佢地趁火打劫既心態 賺災難財

連登仔咁都要幫先係呢個po既重點

我唔想搶咩道德高地 我只係話的士狗係唔抵幫 講完

同啲van佬比差幾百萬條街

Child登：搭uber都好過坐DC9車 垃圾DC9 支持Uber 政府咪撚打壓uber (白牌犯法)

Child登 C9 打風加價犯法犯法就唔啱 食屎啦(uber都有加價 但因為uber係供需 就唔洗比人屌)

結論 即使打風uber同dc價錢都係一樣 DC9 係持牌所以要屌 龍門任你搬

咁叫無良
我估你都係d入世未深既小朋友
呢d講供求咋
喂大佬十號風球橫風橫雨開工
收你原價?同你有親咩?
冒平時幾倍既風險
收返貴少少又有咩問題
你有車搭佢又有錢收

你自己諗下的士佬唔開工
死窮撚無錢就行路啦

廢𨶙事同啲狗拗啦！呢班的士狗好似香港人欠佢地咁，獸性難改。

打風保險唔包唔係假架咩

50步

冇的士狗我地點返工喎

樓主係支持守望互助＞自身利益
呢啲係高尚情操黎，普遍香港人都做唔到

你都可以唔搭的士搭mtr / bus

俾埋成日人工佢都唔夠，好奴役

賺係賺 但人地有機會蝕突 唔加返價點cover返個風險 司機都係保障自己 人地賺你10 次加價 衰一次都係嘔突 你要搭個d如果中間有咩事係咪個客賠先

有大把人情願佢加價都好過一架車都沒 否則都唔會有客主動開1400 啦 唔搭個d關你撚事咩 你當人渣uber囉

大哥哥你咁𨶙勇，死咗有無得葬浩園? 你啲求請理由同警察或法官啦，佢地實buy你，坐多幾日。

無撚錯uber 都犯法架

10號風球保險唔包司機可以唔出車接客, 出車接客係司機自己意願, 乘客見到你出車比正價買個服務點解係on9

咁你去支那揸車啦，啱你

冇人渣槍迫 DC9 出黎渣車
冇人渣槍迫你搭DC9

咁佢有佢渣，你有你唔搭，打和！Super!

(人地渣車係做生意，唔係開善堂，人地開個咁嘅閪價，自然就計晒所有Risk，唔滿意你可以唔搭 甚至 報警，有冇用又係第二回事。 不道德 唔代 表 犯法、犯法 又唔代表 冇人做。）

Gogovan大圍1舊出到尖沙咀

根本吹捧uber 個啲就戇鳩, 一係未搭過
Uber 又揀客, 落雨打風又抬價, 仲要犯法..

睇新聞啦小朋友
人地好多係做短唔做長線
大埔個新聞已講話dc9平時冇客而家100蚊1個人做短途做唔切

依家連發災難財都有人幫
香港最大問題唔係各種問題
係樣樣問題都有人合理化佢

等陣先
的士唔按錶收費係犯法喎

告多條無第三者保險

你打風返工都雙工三工啦
的士狗自己雙工三工又唔比

連登仔咁都幫得落手

岩阿
自撚私到

佢收緊幾多工先？ 隔離po話收7百去附近醫院

收緊十幾工喎

災難財咁好搵你去唔去做？

根據佢地個logic，d人囤積居奇都冇錯，因為你唔滿意咪唔好買囉...

但犯法你都去搭 你就係支持緊犯法?

我冇搭 但係唔講犯法住 唔撚樣屈香港錢 趁火打劫 咁都抵幫？

港獨犯法架 快d開post屌啦 擁護基本法呀

上車前講清楚 唔岩價錢咪唔搭囉
你話佢坐完落車先同你講就話姐

你可以話佢無良 但易地而處 佢都係為自己保障
你有得揀搭唔搭 又無人逼你一定要搭

的士收費有法律規管架大哥

我巳經冇針對佢地犯法
我針對既係連登仔連趁火打劫既人都吹捧

因為俾多咗錢既就係班乘客
酒樓雙工俾錢既係老細

發災難財同戰爭財都係好劣等，
個心態唔係人地冒住心命危險服務你而你要俾TIPS，

而家係班友想借災難，襯人病借d二嚟賺其他人一筆，
TIPS呢d係個客自己主動俾架嘛，唔係屈人俾架嘛。
呢個心態先係最令人作嘔，仲要有班友支持呢d行為...

又搬龍門 人地8號波返工都有2,3 工啦
點解DC9 唔可以有?

開口埋口犯法犯法，報驚呀笨

酒樓咪一樣加價 DC9 根本係原罪

算啦連登仔就係奇撚怪既一班人
出面講日本同香港既分別個post就爆哂正皮，講到好似好響往人地民族性強，係咁幫人打J
點知去返呢個DC9問題又同人講供求

所以香港人係點既呢？就係有得幫人打J就打左先，可以踩自己人就踩到行一行，有道德高地就霸左先，去到自身利益就以最大利益為依歸

係囉 又唔敢報驚 捉9晒d DC9 年年都淨係識上黎吠 垃圾

唔係話幫的士狗
打緊8/9/10號
人哋有權唔載
你想有車？
得
比高啲價錢
唔肯人哋咪唔載
呢個係正常市場定律
載你係人情
唔載你係道理（8號有權唔載）
人情同道理都喺人哋到
你班小朋友可以嘈乜
雖然我都好憎dc9
但唔可以盲反

佢哋自己加自己人工 加到一程多左十倍價錢
自己望隔離po 咁都值得你幫？

有時真係諗，抵你呢類人俾人壓榨

就係班的士狗開工，攪到d公司叫人返工，如果唔係一句搭咩車返黎開工啊？

根本成件事就錯哂 首先的士狗打風仲做生意賤格心態係錯 但樓主講撚到好似收正價犯法就冇問題咁 根本就係想攞著數
問點返屋企個啲人 大佬呀呢啲社會責任黎 錯都係政府同老細

你話食物加價就話趁火打劫ja 打風你叫車出去 就唔係必需品啦 趁乜撚野 根本搭個班都未撚嘈你班垃圾嘈乜撚

乜撚野心態

你以為我比人壓榨ja

乜野屈人 啲tips咪喺開車前講定先囉，你唔肯俾佢咪唔做你生意，唔好講到落車先講加價咁
嗱，如果條街無危險，純粹因為供不應求而加價的確係仆街，抵屌，係發災難財(例如今日)
但尋日打緊十號波，冒險開工，加價真係好合理。

咁就仲仆街，係香港一係就俾人壓榨，一係就壓榨人，再唔係就on99俾人壓榨緊都唔覺

唔好坐啦柒頭，淨係係到吠，又唔撚去報驚。
係咪樓豬坐完的士條氣唔順又唔敢當面屌鳩人，上黎開post吠呀

真 有班傻閪是非不分 趁火打劫都可以合理化 根本溝通唔到 今年加一百幾舊叫合理 下年加夠你兩三千先 記住到時唔好屌啲的士狗搶錢呀 當初係你地同意發災難財 劏完個客 個客仲同你講多謝

咁你咪唔好出街囉
8號風球安坐家中唔係由細教到大?
更何況10號風球更加唔應該出街啦
你要出街咪行路囉

含撚啦
又要搭又要屌 咁撚威就搭巴士搭地鐵

人地自僱嫁
你打風出糧就雙工三工
人地就唔比？
你話比原價人地咪唔撚出囉

你咁撚勁行去目的地啦柒頭皮

Uber black同XL仲平過uber X

你講到要搭的果班係出嚟遊車河咁

死戇鳩仔
打風你乜撚野事要搭幾千蚊的士都要做呀？
你死全家趕住認屍呀？
uber加價你又唔撚屌？又唔撚罷搭？
不過睇你條死廢柴都係迫巴士啲垃圾啦

今日返到office未呀？

想問一樣野好耐
的士坐地起價係唔啱、犯法的話
咁係咪應該取消埋八折、八五折的？

成班柒頭話人打風仲係街係戇鳩
紀律部隊唔撚洗放工

同個官講

班撚樣話唔會8號波搭的士 影響唔到佢地都唔知吠乜撚?

叫佢地去報警拉晒班DC9 又唔敢

淨係識做鍵戰 呢d post次次打完風都有 沒一次係有改變 繼續打j啦你班垃圾 同講獨沒分別 齋講唔做

其實佢地都按錶收費，不過要比200-400既extra收費，你咪試下同個dc佬講：
Dc
U
:出車前講明按錶收費加extra費用
：乜唔係按錶收費咩？？你咁樣犯法架喎
：咁你慢慢食風喇，我唔係老奉出嚟接冇誠意既客走
：
人地的士總會係今個台風嚟之前，已經再三呼籲的士唔好出車喇，今次個風同以往唔同，好L強，有10個9個都唔揸，你就知咩事喇。出嚟揸得個d已經有灑心理準備，你估人地的士佬真係貪你個幾百蚊也，真係等錢洗先出嚟同你搏姐。你又講到d dc佬收錢犯法又剩。掉返轉頭諗也，講唔按錶收費個d 原來你條命連幾百蚊都唔值架，好人好者，打風出街根本就有問題，除非你好需要，唔係你唔好怨人收貴你。呢樣野根本就明買明賣，仲叫人的士狗？ 連基本尊重都冇啊，收你幾百蚊咪算少囉！

趕去認你全家屍呀傻閪 無point就發爛渣 真係低水準

Child登：咁唔得 有著數既野 犯法都ok係個DC9 犯法咋ma又唔係乘客 供需無問題架wo

咁唔係去邊?
係唔係你公司同你講你8號風球唔返炒撚左你?

呢到就係充斥企係道德高地既偽君子 真係好嘔心

紀律部隊？放工既人？麥記7仔開緊 你估員工放工住係間鋪入邊？ 冇車咪要搭的士囉

放工仲要比的士狗打劫左成日既人工先返到屋企

8號10號你話乜柒保險唔包，咁加價你情我願就話姐
而家落撚左波啦，仲有乜撚藉口呀
你話佢可以叫我慢慢食風啦
我夠可以話佢拒載啦 咪一樣係犯法
根本的士狗唔按錶收費係犯法
乜撚野extra費用啫 收嗲啦
如果係咁都無問題
咁你地琴晚到今日call白車 每部要加收500至1000蚊不等得唔得呀
係呀 係不等呀
因為每部白車都開唔同價呀 屌你老母

唔好同我講咩白車係政府的士唔係
的士係政府認可嘅公共交通工具
人地賣100蚊支水 200盒飯 我唔撚理因為人地係私家生意
你諗撚清楚啦 而家的士有規條係要跟架
樣樣野都有例外
但點解要抹殺uber呀
人地自己開價載客犯法
你的士狗發死人財就唔犯法?

其實最主要係求大過供
打風時間的士狗唔加收 都大把乘客加錢搶的士

十號波理論上所有人一出門口就可能會收皮，無話鐵包皮就無危險。唔係所有巴士洗乜泊翻曬去中心？
果啲的士司機為左自己安全，理論上就係應該留係屋企。
唯一推動佢地係惡劣天氣狀況底下工作嘅，只有一個原因：就係多錢。

你話人地係趁火打劫。
DC9平時提供嘅服務係純粹由一個點送人到另一個點：一個對佢而言無任何隱患無任何問題嘅服務。
係惡劣天氣底下，佢地要提供嘅係比平時而言對自己更危險嘅服務，同一時間都係對車輛而言亦都係更容易折損嘅情況。所以佢地提供嘅服務已經同平時完全唔同。

佢地唔係見到你情況危急（有傷者、大肚婆），先去針對性加你價錢。
而係佢地本來就係為左高回報，先出去提供依啲服務。兩者性質係完全唔同。

如果你話政府應該執行惡劣天氣嚴打的士提高收費，只有一個結果：惡劣天氣市面無曬的士。需要嘅人都唔會獲得服務。

而且唔加價，就會有濫用情況，依個我諗唔洗多解釋。

救護消防警察係咪全部放假呀小朋友 ？ 你有咩事去醫院啲員工用隨意門過黎架？ 話左兒登架啦

大佬呀呢啲社會責任黎 錯都係政府同老細 警察唔做野有賊 賊係錯 但就係警察唔做野先有賊
要分請先後

政府一味叫你班紀律部隊番工 一收工就咩都唔理 DC9 先可以乘虛而入

係返工就會公司claim埋啦

唔識分前因後果果個係咪你？到底咩叫警察唔做野先有賊 啲人唔犯案又何來有賊 完全離撚晒地

自由經濟
唔鍾意就番大陸住啦

其實都係討論緊一個好現實既問題 8 9 10號風球係冇的士既情況下係點番工放工

有啲係個客俾

你都ON9 冇賊都要警察係到 防範於未然 就係講緊你冇一個機制係呢D情況下比人番工放工 自然有人乘虛而入

講閪咩
班死垃圾咪又係死死氣咁比錢
人廢 打份工都閪 打風搭的士都冇得claim
搭一搭的士可能冇左一兩日糧 唔返工就直接唔洗出糧 緊係嬲啦

的士收正價？條隊長撚過今朝沙田呀
你慢慢企喺街截啦

香港地講法治
咁鐘意偷呃拐騙，趁火打劫就返支那住啦

你真係好on9 自己用個腦諗下 有冇可能全港九每一條街都有警察 仲要每個警察都預知啲人會犯案 完全溝通唔到

Uber唔合法你地又幫襯？
想搭平啲真係好肉酸
揸正黎做你睇下有冇dc9同你開工
有錢都冇車搭個陣唔好怨dc9唔開工

講緊機制問題 同我講有冇可能每條街都有警察....
我可以點討論落去

依家冇事又開始揀客

有時討論唔好非黑即白好嗎 唔係我唔同意你講法 就係同意DC9.....

其實加幾舊都好合理，但係你班友發災難財，個個叫你班仆街做的士狗其實都好合理。。打和啦，super!

你老味你係死的士佬？
有幾大呀你小朋友前小朋友後
發災難財仲聲大夾惡你揸一世的士啦垃圾

屌班的士狗最近又嘈加價喇

仲有天真連登仔以為收正價的話會有DC9開工
不如你搵架10號波開個正價比你既DC9出黎

如果你期待既係正價的 咁你就搵
當其他透明就得 你唔洗迫佢收正價 就算你迫到 佢即刻收工咪一鳩樣
你唔搭大把人多多錢都比呀
咪阻住地球轉啦

表皮包真皮？

揸正咪揸正
行會又出哂通告叫人唔好開工
保險又話唔包
根本的士就唔應該係十號波既時候開工

你都識講 你情我願 咁咪得囉 洗撚講咁多廢話
乜撚野 白車 100蚊支水 uber合法 笑撚到我差d有8舊朱古力。 白車你冇即時需要 人地彩你都on9la Uber 從來都冇合法過 抹煞乜撚野。香港依家有人死左係因為呢次台風搭唔到的士？ 發乜鳩死人財 有人死左？ 唔該你讀多d書 唔好影衰香港人喇

同埋DC9加價同將食水等生活必需品加價係有分別

一黎DC9自己真係有risk要cover 賣水冇
二黎冇左的士你唔會死架 你唔搭留比其他人搭

屌成班奴隸仲要幫的士佬護航
一句自由市場就大撚曬
啱既香港錢大過道德人性呢樣野已經入曬骨
最緊要揾錢

貼士本身係 optional，係bonus，你話無就唔開工唔賣個服務咪即係加(正)價囉

得啦得啦
死返去開工啦的士狗

正正就係因為唔係一句你情我願就可以解決所有問題
所以的士先會有個咪錶存在

佔中夠犯法啦on9仔

有道德做法唔係收正價而係唔開工呀你明未
咪傻啦 如果唔加價係冇人開工呀

大把人寧願比貴D都唔想無的士
你地就寧願全部人冇的士搭

唔會，日本的士絕對冇趁火打刦。

所以上水出灣仔千四冇問題
支持的士狗

連登仔到底會唔會明10號波下既正價的係唔會有人做
猛咁追求一樣唔存在既野

好似屌走曬D白牌就會有正義既化身出黎冒住爆窗風險做生意
屌走埋白牌係0的士呀

其實調轉諗你既心態就唔賤咩？
一陣有乜事，唔好話有咩三長兩短，就咁炒個車要整幾萬嗰陣你除咗可憐兩句仲有乜實質幫助俾到？
打風天政府就唔prefer人返工所以的士都冇保險claim，但永遠都會有人照出街，所以的士服務先有需求。要計既話出街要搵的士車嗰啲人同埋收貴車錢既的士佬都係同一類人，邊撚有話邊邊錯邊邊抵幫？
你話犯法？係架啦犯法又點啊出得黎社會係人都為自己架啦，唔通出黎做義工？係咁撚有正義感又唔見啲人開私家車出黎車人？

連登仔係咁嫁啦 一方面屌尻商戶賣貴膠紙壓榨自己，一方面壓榨的士佬

所以唔該呢班人，
唔好羨慕人地日本喺災難時，有幾手望相助。

真係冇
有人肯比就係佢真係有需要

如果肯比千四個個人就算肯比錢都冇的士你估佢係咪仲麻煩？
定係你地覺得你幫佢慳左錢 就算滯留上水都在所不惜？

你開心dc9冇錢收姐
個個人慘呀

Black 平過UberX

兩邊都錯 的士坐地起價係錯 8號風你係條街都係錯 唔好話岩岩收工冇車返屋企 打風呢啲野一早知 應該做好準備留係室內或者掛波前走 要杜絕的士狗起價唯有唔搭

唔抵幫你老母咩
人地的士佬咪又係搵命搏
如果收正價 冇人開工
你呢d打風出街既柒頭真係行路啦on9

香港人犯撚賤就係人都知

藍田紅van ... 真良心
冇加價。。。

平時又屌尻的士佬態度唔好，一蚊幾毫都計到人足，依家要求返人幫你揸車仲要比原價
你唔幫人人地又點解要幫你

的士佬自己選擇參與個商業活動，然後就可以違法加價再轉價成本到顧客身上?

有啲人係鳩，去街玩一心為心以為無事果堆人最抵死，但逼住控制唔到返工放工果啲唔係喎。咁你都可以屌嘅，香港人係奴工囉。

正常社會應該係: 打風唔俾的士加價＞唔開工無車＞抵死果班就抵死，返放唔到工就返放唔到工＞老闆屌到去耶穌果到都無用，員工要早走就要接受佢地要早走，逼住射波 (唔該腦細用返個腦做生意同做人)

都係個句，的士狗賤格就係人都知，無謂同佢地講道理。生意比Uber搶，就叫政府執法，到打風啦，就話法律唔需要遵守。坦白講，人不為已，天殊地滅，我明白。但我想講，問題的士狗就係賤格，人地憎你地好正常架啵

其實如果佢跟跳錶收錢，私人比多一舊又有乜所謂吖
你對我好 我對你好啫

你可以選擇唔出車無人會怪你

連登仔：屌完之後佢地就會良心發現 肯正價車我

10號波都出黎正價做生意唔係良心 係on9 真係唔怕lum招牌/吹爆車窗咩
有良心個班返屋企同屋企人一齊避風啦

成件事（大部分）根本唔係良心同道德問題

好撚攪，講到的士佬十號風開車係救國救港義務服務社會咁。咁公事公辦囉，報稅 + 社埋收入來源囉。

本來你話50-100當係貼士咁傻班dc9當風糧都話呀
而家係有班畜牲走出黎夾埋搵食圍標㩒住搶，dc9話幾多就幾多
好啦第時唔係風災啦，當全港地鐵巴士小巴故障得返的士可以行
班dc9又可以同非常應該坐地起價？合符正當性？
咪撚on9啦你地班on9仔
俾個學假你地班小學生唔係俾你上連登9up架

啦咁就岩啦，你咪當無車囉，反正你都預左d車係原價先搭，人地加價你咪唔好搭囉，你覺得佢原價仲會唔會揸架車出黎

你可以選擇唔搭車無人會怪你

如果淨係得收正價既出車

你估有幾多人出？
依家咪正價地係個market到 白牌的又係囉

不過前者數量係0呀
你要前者你慢慢搵
後者你唔要姐 大把人要

你就偏偏要屌到後者都唔出黎

你正價，佢咪直頭唔開更囉咁簡單
乜野皮包皮，你可以唔出街架嘛

你要出街，又要預左成街正價的士，冒着生命危險係條路兜來兜去等你生意
你話合唔合理先?

咁咪唔好揸架車出黎囉
暫時黎講我未見過人屌點解8號波無的士搭喎

佢地自己搭唔起 就要屌到有錢個班都有錢都搭唔到

根本係咁

如果係唔係風災 大家都會屌DC9 唔好轉移話題

淨係的士加唔公平，電話上網都應該坐地起價囉

我覺得都唔係完全on9既，老老實實我有車我都會車返d好人返去 免費又點，因為錫自己友丫麻
但係平時你地班撚樣咪又係屌尻哂dc9態度唔好乜春又剩 手望相助既野唔係你有需要時人地要幫你，平時就屌尻哂人地 仲要人地因為良心去幫你？連登仔平時又有無良心對人

十號波搵命搏收貴d 其實合理，只要事先講好價ok
但落咗波就咪撚濫收車資啦
Dc9 同紅 van 司機都係仆街

因為佢地比完surcharge囉

你有冇見過人8號波搭到正價？
你想想下全香港得返個幾個司機做生意
就係你追求既野

法例白紙黑字寫到明，關情操咩事？
唔滿意既咪入稟法院囉
法律既本意就係保障所有人既權利

佢地就係講極都唔明，好似個個跪求佢地出車咁。危險咪唔好揸囉，你開得工趁火打刦就係唔啱啦。
呢個post 好呀，一次過block 咗幾十個低智力人士。

唔識駁
不過想問如果10號波全港一架的士都無 到時你地會開咩topic屌尻香港人

在商言商就肯定on9啦 係on9既生意人

10號波肯正價車人真係唔係必然 佢蝕大本

從來無人要求的士佬打風都要出黎搵食
無人講過需要成條街都係的士stand by
只係純粹講緊呢個行為唔道德而且唔合法
真係要講合理既話應該唔好出黎揸車

唔啱架咪唔好搭 講咁多做咩
何況的士狗都唔洗你幫啦 你幫佢D咩

不如咁
下次風球下不得加錢
但所有損失爛咩都由個乘客賠（包括爛車期間收入）
你仲夠唔夠膽坐

點解沒人屌柒8折的士? 犯法wo屌你老母

分分鐘抄車要人救tim呀

係你自己搭唔起又寧願肯比錢個班都有錢冇車搭呀。。。

我都想見識下係乜野人先會屌鳩10號波無的士搭
可能你習慣左兩三條友屌就當係全世界屌啦
但我相信智力正常既人都唔會怪10號波的士唔開工

ON99 架陣就係你地求佢地開工呀傻仔。

的士狗就是低賤人種

唔係講緊呢樣野啊生
我係想講普遍香港人唔會做到蝕底d幫人呢個情操
講法例就梗係佢唔岩，但揸到咁正，到時無車咪又屌做咩無車

啲人諗法錯咗
覺得係 的士佬要搵命搏 所要俾多啲
但實際係 的士狗想搏收多啲 所以搵命搏

Child登：人地M記 七仔都開工 死DC9 懶到出汁 根本唔會為香港人服務

紀律部隊人士放工就大撚哂?
老馮出黎同你揸咩 到時真係捉 搞到冇哂的士
D紀律部隊真係多得你唔小

堆唔需要的士既細蚊仔想搞到其他人都沒車搭

而家要搭車嗰個又唔係你你就緊係唔跪求啦
咁嗰啲係街冇得返屋企啲人冇的士點撚算？你做義工揸車車佢返歸？
連登毒撚真係離地到痴撚線，單機啦柒頭，冇人想聽你講廢話啊

其實上車前協議好 呢一程有咩損失就乘客賠咪得 合理好多
冇理由車完我咩事都冇發生安安全全都仲收我五舊水 乜撚野費用黎? 呢啲唔叫趁火打劫叫咩?

10號波加價都算啦
而家3號波都加 撐DC9既人又點睇?

你係咪搞錯左啲乜野
成個po都係講緊一係就唔好開工，開工就要跟法律收正價
從來無人怪的士唔開工喎

ching好清醒

又唔見啲粉皮落車堅持俾正價

搵命搏

expected value呀你識唔識 中學都有

上車前協議乘客賠咪一鳩樣 加如一程$300 surcharge 但有1% 中招牌要$30000維修
咪一樣 有分別咩

risk averse乘客更加會寧願次次都比$300 surcharge 但有損失可以唔洗賠

咁我其實又有d唔明，你依家咁正義做咩？人地有需要要貴d都搭架車，你就要整到人地無車搭
你地唔怪人唔開工，但係怪人地加價都開工？法例係咁寫，但係有價就有市，你寧願人地有需要都搭唔到車而仆街死都唔要人地有機會比多d incentive人地去車人地？

因為搭個班其實係幫dc9囉
佢地梗係唔出聲

你試下屌走曬白牌
下個風就係開post屌你

講到的士佬係公務員咁，加錢你可以唔坐，一直話佢地有咩用，最後話話下政府唔比8號或以上的士佬出黎做生意，我地就有新花生食

香港的士狗 下流賤格 垃撚圾人種

D人憤世嫉俗係咁架啦 以為自己代表哂全世界
你係屋企拍下KEYBOARD梗係冇所謂 出面大把人要搭呀

因為呢樣野係法律上都唔合理 你話俾幾百好多人唔介意，一陣真係出事要賠幾皮啲人仲唔咋死上法庭告？

政府指引話10號波果陣係叫你留係室內安全地方定叫你返屋企
係公司無得返歸咪留係公司等個風走囉

架陣就係你地求佢開工 之後你地自己自願比多D錢佢

咁如果有人心臟病發要去醫院呢
佢屋企人我諗$10000都肯比

你就話dc9返屋企啦咪開工啦
（p.s. 你叫佢地肯收正價先好開工同叫佢地唔好開工冇分別）

你真係離撚哂地 你琴日有無落過街見到有咩鋪頭有開？人地唔開工比人炒又話你知 ？做緊急部門既人要返工唔通同你行返去公司？

唉 又扮睇唔到

果幾隻應該就係Dc狗黎

有求先有供太艱深

恐怕唔會明
上面有個連expected value都唔識

無嫁啦 講撚穿左就係香港人至撚叻就係保障自己最大利益去壓榨人地
呢d咁既撚樣想人用良心去幫你？平時點撚樣對人唔該照下鏡，生到成隻狗咁撚樣

你咪唔好搭 人地冚曬旗
大把人爭住開高價d比的士佬做Tips
唔關的士佬事架

其實打風最慘嘅工係掃街果啲
打完風成街都係垃圾
真係執一日都執唔完
加油

佢地最關心唔係自己比幾錢
係想dc9冇工開同其他人有錢冇車搭。。。

屌dc9個班根本全部安坐家中。。。

ching get錯 我講緊搭8折的班人

所以俾間公司壓榨完唔敢出聲之餘，再俾的士壓榨加你價都唔敢出聲，到其他人屌鳩啲的士濫收車資，你仲要屌返人出聲搞到你無的士搭返工，呢啲都唔叫奴性咁乜野先叫奴性

係連登dc9真係唔係人 道理係唔可以加錢 但係比著有人性既加一兩舊有咩所謂 一陣成架車佢個人有咩意外都唔知個一兩舊幫到d咩

Agger
有時係個客想要車自己開高價d要人車佢

如果八號風球無車搭開唔到工俾人炒 可以去搵勞工署
返唔到就唔好返 不嬲由細到大都係教留係安全地方

你要人地車你 你又唔鍾意人地加你價 咁你可以唔搭

俾人炒係你公司同你之間既事 關人撚事?

咁鍾意講法例 邊條法例規定8號風球 的士狗一定要開工?
咁你公司又憑乜野去一定要你返工?
如果全香港都無的士狗返工 你又做緊急部門既 咁你點?

如果無搭開折頭的絕對可以講呢番說話

但大把香港人平時r折r到盡

宜家有事喇就叫人收正價

好嘔心

你想的士佬打十號開工收正價就唔係壓榨緊佢地？用腦諗下我講緊乜先啦

記得第時出黎做野打風有倍數糧唔好收 連登仔

啦第一，有時d人返工就無比人壓榨既，佢地可能有講明10號波都要返工，或者有出更高人工比佢地返工
第二，dc9就唔係壓榨你，你同佢deal既價錢係大家覺得合理既 無surplus無deficit，你覺得要比正價你可以等到有一架車肯正價都比你上，法例係唔比，但呢個仆街社會係咁運行，你想人對你好d唔好用利益行先咁你自己平時生活都要做好本份
第三，不如你諗下如果無的士返工，返消防救護警察之類有必要存在既工作人仕可以點？真係唔係二元問題黎嫁先生

首先的士收正價係法例寫明，有意見就唔該自己向相關部門反映，唔係私下向市民開刀
然後我一直都係講緊十號波根本就唔應該出車，你唔出車唔會俾人炒架喎

算啦，佢根本唔知社會嘅問題，啲諗法離地到
你唔俾多啲錢，全世界的士佬都唔開工，有咩事你想加錢叫都無人理你到時候就又上連登開post了

原來揸的士都要有正義感同使命感 人哋背後有風險，收貴幾百，你都可以唔搭嘅，佢唔加價到時候炒咗無人可憐佢咪又係俾人恥笑

所以話睇自己立場就得，唔使諗全個大圍會點

最大問題係，平時d人講到話比人加價，去到目的地就比返正價就走，有咩事就告上法庭
哈哈我屌你老母，呢d咪就係香港人
你要人地有良心唔加你價，你自己都醒水比tips啦 屌佢地老母淨係識諗自己唔識諗人

做得多，第日要還嘅

如果你剩係睇法律佢地就點都錯架啦。單睇規則係人都明。

但係社會係需要依啲係惡劣天氣底下嘅服務。成本唔轉嫁到客人身上唔通自己頂咩？
諗人地嘅行為正確唔正確，你都要考慮點解人地會提供依啲服務。
無左依啲服務會有乜壞影響 / 好影響。依啲先係對收費合理性嘅考慮方法。

其實最應該就係政府訂立同更新惡劣天氣下嘅的士工作收費準則。如果唔係DC9收費就算合理都係濫收，件事就無討論空間。

你地咪撚柒以為自己好撚醒目
佢可以選擇唔出黎開工 咁咪冇損失囉
點解要將風險既成本加起消費者身上？
仲要講緊加車資既五至十倍喎

法例話咁樣就咁樣

咁就唔會咁多人屌政府啦

咁點解消費者唔選擇唔開工?

咁個風險既成本加去邊度好

第一，你自己同老細deal左要返工，咁就有責任自己想辦法去解決問題，呢個唔關的士事亦唔係劏客既藉口
第二，依家係講緊法治既社會，唔係一句你情我願就可以開咩價就開咩價，如果等到正價先有車可以上，咁的士就唔需要有咪錶去規範佢既價錢。如果你覺得自己係underpay既，可以向相關部門由正式既途徑反映
第三，你唔講我以為消防車警車係唔存在，再講我相信消防係絕對唔會等到十號波打到黎先返消防局stand by

返紀律部隊既人可以點？

咁鍾意講法例 邊條法例規定8號風球 的士狗一定要開工?
咁所謂出街係返工既 你公司又憑乜野去一定要你返工?
如果全香港都無的士狗返工 你又做緊急部門既 咁你點?

你係俾公司壓榨 唔係俾的士狗壓榨呀

講緊法律咁uber係香港就無人用啦,濫收車資犯法咁非法載客取酬都一樣,如果因為的士狗犯法就要大屌特屌,咁uber係香港犯法你地咪有撚排屌,講到尾咪又係嫌人地貴侵犯左你利益。

咁全香港無的士狗開工 呢班返紀律部隊既人會點?
行?
唔返?

點解明明係你公司壓榨你 逼你返工
關其他人事?

真係同你講都哂撚氣
法律永遠冇可能cover一切，你乜柒唔睇佢合唔合理淨係講法律都得既，但我諗你現實應該係嗰種好撚煩膠，乜都要執正黎做既人

好揀唔揀要揀10號波期間返去stand by?
明知過兩日打風唔會係打風之前早啲返入去?

喂大佬你肯定冇出街啦 我各代紀律部隊多謝你冇添亂

但你唔出街姐 你想被迫要出個堆都冇車搭係咩心態？

搭八折關呢個主題咩事？
呢個po既主題係講緊的士狗趁火打劫呀 佢地利用香港人想快啲返屋企既心態 加成十倍價錢都有 咁樣係賤格

但八折的呢？ 係咪發緊災難財先？唔係。
佢用犯法手段去吸引客人係另一個議題 你鐘意既可以開po屌

請你班以為自己好醒既人 唔該留意返 本po主題係佢地趁火打劫呢個打為 好賤唔抵幫

True 仲想原價搭車真係好唔好意思呀 我平時叫外賣都自動波比tips 何況十號波下既的士 呢度班垃圾香港人真係自私到

其實你岩，如果人人都唔出錯真係得

鬧d的士佬做乜，的士佬賤就唔係第一日既事，以前都大把濫收車資，屈遊客錢既事件啦，係俾警察放蛇放得多先識驚啫。要屌就應該屌政府立法又唔撚執法，比d的士狗橫行無忌咁坐地起價，打風坐的士既乘客都可以做返d野嚟玩鳩個的士佬，全程拍片，話佢濫收車資焗佢收原價。根本好多時候乘客都已經默許咗哩個現況，認為係理所當然，所以難怪的士狗會坐地起價。但如果真係嚴打哩個情況之後，我認為打風可能唔會再有的士狗冒險出嚟揸的士。

你都on99 而家消費者係自願，又唔關你事究竟係度嘈乜尻，想扮正義？又唔見你打住風開架車出黎幫人？child登仔真係冇撚得救

撐加價班人, 一定個個買撚晒樓上晒車
個道理同買樓一撚樣, 俾唔起錢就唔好買樓, 都唔好屌人地炒高樓價
香港就係多得呢D仆街心態

講到加價/炒貴野係好撚啱咁

我相信想返屋企個堆寧願比貴10倍都唔想冇車搭

而你就想佢地冇車搭 你賤D

你理想中既烏托邦 一排正價的士係10號風球下做生意係冇可能發生

搞清楚唔係佢地決定出黎 然後見人趕就坐地起價
而係佢地出黎前已經知道要收高價先會出黎

的士賤種死全家

明明你應該留係公司訓返晚，咁你想快d返屋企，係唔係應該要付出d野先做得到
又想的士佬自己承受個風險去車你，其實係邊個趁火打劫？

最慘係咁樣趁火打劫唔單止不合法，仲不合理又不道德呢，如果咁都支持既話，支那好似啱你多啲

清你誤會左 你識字既話 我巳經係一開頭講左代替方案 我針對既係佢地趁火打劫既心態 唔值得幫

佢地覺得出得黎就應該按錶收費

事實係根本就係唔打算按錶收費先出黎
而堅持按錶收費唔犯法既司機係曬屋企unun腳啦

唔明用咩腦先可以得出第一行個想法

成班講到紀律部隊返工係俾人逼咁
好啦 就當你係俾人逼啦

咁有人答到我未
如果全香港的士狗乖乖地唔開工
呢班所謂被逼要返工既紀律部隊會點做?
1) 同上司講返唔到
2) 行

即係的士狗係打風開唔開工係間接影響成個香港既運作
紀律部隊又好 醫護人員又好 返唔到工真係可能死得人多

咁即係你地班紀律部隊人員事前處理得唔好 所以"逼"的士狗開工喎
一陣的士狗唔開工又話無車搞到紀律部隊/醫護人員返唔到工害撚死人

其實你真係玩到咁串呢，10號波無人開車，你無得拍片，有人有需要坐的士既就係街到仆街死，有人返唔到工無車攪到好多問題產生，就係因為你地無左彈性處理呢個概念
下下玩到咁串，一拍兩散大家無得益。無錯咁樣社會係好正義個個奉公守法，但唔係最大利益囉

你有道理
咁一係上車比按金 落車個陣冇事就回返比我囉

咁撚驚就咪撚出黎揸啦
有人逼你班DC9出黎
根本班DC9坐發災難財

唔同嫁喎，正如你係樓上有人講你應該係留係安全地方唔洗坐車，但係住屋係必需品，無得咁比較嫁啵

最尾我咪講咗如果解決濫收車資問題，以後打風唔會再有的士佬冒險揸的士囉

有人逼呀依家就係
班紀律部隊話自己返唔到工喎
咁無的士狗車佢地點返呀
佢地返唔到會死人架喎

你地平時多d人情味，dc9咪比返多d人情味你 本是同根生相煎何太急

到時開post屌樓主
再下個風開始有dc9開天殺價

屌dc9
再下個風dc9索性唔開工 全港有數埋唔夠1隻手既正價的士
交通大亂

又屌樓主
再下個風又開始有返dc9

如果有花生食可以計入GDP香港可以超越美國

遲早有人話MTR應該都要收2000蚊車費

依家的士行冇公佈 全港的士停駛喎 如果係既話我會選擇留公司訓 反正點都冇車走

依家係有得搭的士 而班的士狗趁你想返歸收你五至十倍價錢 你覺得咁都唔叫賤？

其實呢個真係正解
明知無保險仲要自己選擇出車搵命搏仲要人地同你揹飛
咩道理黎

你唔搭就咪撚阻住有需要既人搭啦
大把人求dc9車佢地 肯比錢就係最好證明

大家都冇得搭你就心涼啦係咪？

因為要車紀律部隊返工
紀律部隊返唔到工
全香港大亂 報警無人理

乜撚野叫趁火打劫 收貴左小小又叫打劫
除非係必需品 否則唔好講乜鳩趁火打劫 打八號風你唔搭車唔會死人

樓主呢d賤種 自己沒需要想趕絕埋其他有需要既乘客 但只限係child登吠

岩啊，但處理得好唔係必然嫁喎，有人既地方就會出錯嫁啦，你要去除「10號波有需要坐車」呢個問題唔貼地囉

邊個解釋只影響動機
唔影響有貴dc9都好過冇

不過你地似乎最終目的都係想dc9冇生意做姐
根本一個二個都唔搭
就想其他人都冇得搭

咁你就咪用個point 話咁做犯緊法啦,香港不嬲理鳩得人犯法咁制,除左姦淫擄掠大姦大惡,打風俾多d基本上係不成文既做法,唔俾根本唔會有車出咁制,近既俾多一百幾十遠既就俾多二三百,咩加五百一千就睬佢都傻啦。

拎自僱人士同上市公司比。剩係公共運輸規模已經無辦法比較

比唔起錢就行翻屋企就係咁簡單

啱吖，全香港紀律部隊要掛十號波先準出門口搭的士返工
未掛十號波唔準返工，唔準搭的士以外既車

如果打十號快啲返屋企唔係必需品 點解有人比十倍價錢坐車返歸？

你估比錢個個唔知自己比的士狗屈錢？但條命重要

的士狗就係知道十號 香港人一定會當打的返歸係必需品 所以先會開工

搞清楚邏輯未

啱吖, 岩岩我問點解十號波唔留係屋企 要出街
有人答我紀律部隊要返工同收工喎

沒計啦 唔夠駁咪揾d誇張講囉

佢地根本就冇出街

佢地似乎唔抵得dc9有錢賺多D 明明win win 畢竟乘客都會寧願有貴車好過冇車

但佢地就要係街個D人有錢冇車搭

地鐵加你價個陣咪又係硬食
大把職業都有工會夾埋加價架啦
到你負擔唔起 咪需求少左 佢咪又減返囉

咁樣諗既話,香港揸uber執柒左啦。

你咁講全港dc9都開工啦
點解唔係？ 點解打風少咗咁多？
因為有risk囉

個risk比你食咗？
你個邏輯只限打風開工冇額外risk

你咪唔比
都係果句
有乘客自願比關的士佬咩事

留係公司等落波先返屋企囉
唔會死架wo 有危險咪999 囉 咁又係必需品?

appeal to extremes
連登仔常用logical fallacy

你識啲咩，邊有可能全部人跟哂正常情況返到工
唔正常咁返唔到紀律部隊點算

所以我只係強調話佢地咁做唔抵幫 利用香港人想安全返歸既心態發災難財

我覺得下次打風搭的士落車照俾返正價錢就可以同埋迫佢出收據，反正佢地又唔可以告返你轉頭既，但佢收多你既打完風仲可以投訴佢

明明收貴一貴都有大把人爭住比 因為公司會CLAIM
唔明佢地嘈D乜

白痴仔 十號風球要人按錶收費

你慢慢打飛機啦

完完全全自願當tips俾梗係無問題，但係唔加價唔開車就一定有問題

打10號風，全部餐廳無開，淨係得一間茶記收你1000蚊一個飯
你一係唔食餓一日，一係比錢食
依家連登仔屌尻人收你1000蚊一個飯係襯火打劫，但係又有人話你應該早d買好哂食物
但又唔諗下人地做你生意有損失風險
食唔食自己揀無人逼你，依家人地唔小心無買野食逼住要食，你就阻撚住人地唔比人食要人餓死

幫人？你當的士佬無收你錢 指出問題就係扮正義，搭的士比跳標價係正常，比tips只係人情

你既觀點唔係一定啱，同你諗法有出入就係無撚得救，咁你有係唔child登仔呀

假圖 Uber 講左打風期間唔加價

唔抵得dc9可以係刀口上搵錢
佢地個著眼點明顯係錢問題

唔係確保打風下既打工仔可以返到屋企

依家你要坐車定人地一定要車你 你諗清楚未
仲話逼人出收據
佢一句唔該話唔好意思 八號風球我收工啦 就踢你落車啦 仲逼人出收據 到時你慢慢報警啦

到你真係一個唔覺意炒撚左架車，你作為乘客又唔洗賠，佢就要蝕突做你一單生意，我就真係唔知佢發左咩財
要屌發災難財不如屌下打風前就賣100蚊支水個d

成日賴保險唔包真係好撚柒煩 樓主咪suggest左比按金囉 或者整幾錢賠幾錢囉 而家揸槍逼你的士狗出黎開車？係咁擔心安全既咪唔好揸囉 收多人五舊水架車係咪自動出防護罩？藉機劏客就認啦講咁多野黎合理化仆街行為

呢句真 神早買晒D膠紙呀水呀拎去炒個D就真係抵屌

咁邊個逼你一定要出街?

你講到咁撚正義，你會比tips其他人比唔比tips啊
其他人唔比tips佢既風險咪要轉係你度囉

個頭自己都知危險 話打風就應該留係室內

轉頭打風渣車又好似好安全冇風險咁
講曬啦

咁都冇人逼你窗口痴膠紙架 所以d舖仔收人80蚊卷膠紙都好合理係咪？

咁我寧願坐uber

你都on9
咁就掉轉乘客唔敢搭啦
一陣跌個招牌落黎打爆玻璃點算

乘客會寧願比多$500但有事唔洗上身

自己選擇十號波出車搵命搏就預左架啦
你唔預係你既事。保險唔包，工會叫你唔好出車，樣樣野都建議你唔好出車，你自己仲係要搵命搏唔好要人幫你揹飛

人地識叫你俾左先,唔係就走

佢就係出之前已經計好要收多幾多surcharge先出
你就屌出得就唔好收surcharge

你拎乘客心態黎講做乜？而家的確係有人願意比 但唔代表打風開天殺價呢件事本身合理喎

我搭完覺得值得比多一兩舊水tips一件事 但唔係高價變正價囉

橫風橫雨十號風佢要玩返野鎖住車門車返出去丟低你都無人救到你

為左百幾二百蚊搞到咁肉酸
你唔想比錢咪上車OFFER個陣講明唔加錢 睇下人地肯唔肯載你

講極都唔明

根本由頭到尾就係唔抵得人可以係刀口上搵錢
建議你去揸uber頂撚死DC9

好天又揸 10號波又揸 揸到dc9冇飯開

你做得十號波出車呢個決定就預左自己承擔風險，自己搵命搏仲要搵其他人揹飛?

萬一？咁如果冇炒車呢？冇炒車係咪發災難財
佢地咪就係駁唔炒車賺一筆囉

你講到佢地好似好慘 逼住要開工 佢地自願開工去車客 唔代表可以順理成章收十倍車資 仲要有班傻仔幫口支持

又loop返呢個point，有incentive咪開車囉，個incentive係來自你地呢d有需要既人嫁
上面有個生活到好似機器咁既人，永遠唔會出錯，你有需要返屋企咪有早d返屋企囉，咁咪唔洗坐車囉，你有需要10號波返工咪早d返工囉，咁dc9咪唔會加到你價囉。
你話人搵命搏，得啦你地10號波唔好搭車咪大家都唔洗搵命搏，到時你地無車都要行返屋企就唔知邊個搵命搏

有人肯比咪夠
姐係有人有需要

你屌到低價只會有人肯比錢都冇車坐

不如簡單問 既然打風咁危險唔應該出門 咁點解班的士佬要冒住生命同爛車危險開工？

的士狗屌你老母

正港豬
On lun 99

啱吖為左百幾二百發災難財我都覺得好肉酸
唔好得罪的士佬吖，唔係人地車你出路中心再掉底你架
唔好得罪中共吖，唔係人地......

Probability都比你屈到唔見左

居然淨係consider冇事個case

事實上就係出面打風人人都肯比錢買個安全快D返到屋企
唔肯比個D坐係屋企屌緊的士佬

人地揸車搵命搏都係同為左你搏命，你依家要人唔洗錢為你搏命你邊位

有幾多人俾的士狗以換更名義拒載過
短程黑面發脾氣不特止仲飛車過急彎
係車上漏野基本上九成九唔撚搵得番
性急仇視唔知嚇過幾多揸車人士/單車友
呢啲情況絕對唔係少數
扑街啦的士狗

exact7ly

睇唔順超dc9就要無辜打工仔攬炒

明顯係唔啱既例子
如果香港缺水缺糧，外國坐地起價俾香港，個d叫趁火打刧，因為外國無承擔風險，無搵命博，佢只係坐係安全地方等你求
今次的士狗明顯都係十號波入面，你睇到新聞，冧樹冧石屎既大大話話百幾二百宗，佢出去冒風險，收貴係唔合法但合理

exact7ly
根本就係咁先屌dc9姐嘛

同打風無關
不如開宗明義啦

咁呢個點解釋呀DC9
人地部車大過你貴過你
跟本就喺你地貪錢
又要扮到好辛苦咁

班傻尻係咁叫人小朋友，多數呢啲都係二十出頭出黎出左兩三年野然後扮撚哂野個啲人黎

有人肯比就得 咁上年澳門士多150蚊一支水都有人買 咁大家就唔好圍插間士多啦 屌到低價只會有人肯比錢都冇水飲

屌咁嗰個唔開工你撘閪

其實真係好現實嘅供求問題
唔好企道德高地話人啱定錯
你諗下如果政府真係嚴打的士颱風收extra錢
我敢講條街唔會再有的士
真係有需要嘅人唔會搭倒的士

政府可以做嘅只有立法規定收多幾
但八號波本身就唔應該出車
但呢件事係踩界
所以冇可能立法做任何野

總結：而家嘅狀態係最佳solution

100個人可能有1個人真係開善堂
冇錯佢係好值得尊敬

但你要其餘99個跟會唔會太強人所難?

呢我就好admire呢d咁有人情味既人既，我有車我都會咁做，自己友緊係鍚住啦
但你諗下香港人平時幾撚西，憑咩要人蝕底幫其他人先？

水係生活必需品
的士唔係

打風揸車有風險
買水好小

你咁都混為一談

大家都知咩事啦，呢個point已經loop左成個post都當睇唔到，為拗而拗講落去都無意思

法律寫明唔可以，法理同道理都喺我哋到，小朋友唔知香港有法律管制的士車資，就翻屋企訓下先，但唔可以盲反

十蚊廿蚊買個連登vip 都唔肯啦 講到會自發俾tips 班dc9

你好似搞撚錯咗個因果關係喎
係因為啲司機知道可以收多啲錢先會出嚟搵命博喎
如果十號風球下會嚴打濫收車資條街肯撚定一架的士都冇

趕住發災難財呀嘛

大把的士佬鎖住門等你比埋錢先肯比你上車啦
你要玩野時人地都可以玩野姐
咁簡單你比唔起錢咪唔好搭 又要搭車又要應承完人無錢比

你有道理 支持你繼續屌
最好屌到下個風冇曬dc9

到時睇下有冇人屌你

得罪的士佬邊個最開心

下
姐係收貴幾倍係正常會做既？
加陣講緊千幾蚊一程喎
你話收貴200就話姐

岩啊，然後全世界無車搭，到時又比人屌唔開工

如果政府立法禁止的士係颱風底下開工
仲會唔會有腦細會叫人十號波返工

有人肯比 咁點
dc9話嘩你肯比多$1000 唔啦 我要$200得啦
咁樣?

有人肯比你吹dc9唔漲

犯法真係唔啱
Uber係依一點，點都贏dc9

，？，。乙？o(︶︿︶)o ！？

公共交通工具停駛 的士就自動變成必需品架啦 搞清楚concept未

賣水都可以大風險 果陣鬼知會停水幾耐？士多老細可能唔夠水飲啦 所以而家個意思咪係 你怕自己唔夠水既就自己收埋飲 唔好拎出黎開天殺價 的士佬怕死怕爆車既 就唔好開工 就係咁簡單

呢d嘢冇話慘唔慘
自由市場 自由選擇
有供有求好合理
唔需要嘅咪唔好搭

事實上就係出面打風，有人肯俾錢的士佬，但唔同意的士佬營運方式
or 有的人坐人屋企唔需要答的士，但同意的士佬做法

小朋友早的訓，唔係下下非黑即白架傻仔

屌班dc9狗扮曬正人君子
我漏左部電話係果時邊撚個貪撚左佢呀

世事都給你看透了

收正價唔係為錢？搏命送港人返屋企定搏命發財先

計好

商人本身已經係比較有錢，甚至係最有錢嗰一群，但的士狗賺唔多。

咁咪唔好有

係 你岩我搞錯左 的士狗係為左發災難財先開工 收成五至十倍

唔同意就唔好比
個個都唔比自然白牌就收皮

如果肯比就係助長佢地 應該要屌埋一份
同黃牛一樣

冇得比錢但唔企道德高地

冇point 啦？
咪屌緊lor

話搵命搏個啲點睇的士狗今日都加價

咪鬼理佢啦，同佢拗左幾頁都當睇唔到，不停咁loop同一個point，block左佢咪算

咁咪冇車搭lor 合理化亂收車資？

咁咪同而家一樣囉
都係冇正價的士

你可以當颱風下嘅的士係另一樣交通工具

講撚到強制收正價 條街冇的士大家就會好後悔屌鳩的士佬咁 屌 咪撚講到開工係義載咁偉大啦 都係搵食姐

人地奴性重呀

班友根本連思想都有問題，仲喺度重複咩唔鐘意就唔好搭，根本就唔關搭唔搭的士事，
發災難財同有人去合理化發災難財，單單呢兩點已經係不知所謂，

係，但唔好出架的士，因為法律有管

好似冇打劫…

南亞狗打劫強姦搶野都係搵命搏架
唔鍾意咪唔好出街囉

亂收車資法律上係唔岩，但有人有需要坐車，想比貴d都要坐，咁點算？收正價？

係，話的士狗咁驚可以唔揸，但其實佢哋可以唔搭

你介唔介意講清楚咩意思

唔識自己用call的app加貼士？

如果無的士開工，你連加價上車嘅機會都無

係 我由頭到尾都係話佢地唔抵幫 因為呢個行為真係好賤

你唔同意還你唔同意 但人地就係咁營運架啦
我夠好唔同意政府同公司打大風要人返工咁既營運方式啦

打風人人都想快D返左屋企先 少車個陣你有錢加都未必有車
再者又唔洗你出錢 公司有冇話你CLAIM車錢幾舊水太多?

個人認為有班的士狗係出面先有藉口俾班腦細叫人開工，無車咪無車，係公司既話最多咪訓公司

根本呢個係金錢至上既社會平衡法則黎，我覺得個社會咁樣係好可悲，但改變唔到

就係你呢d 仆街咁冇良心樓主先要開po 嘈9你地
為左錢連同理心都賣埋
你地呢d 人發埋d 災難財睇住收尾個幾年啦

開口埋口叫人小朋友
好希望你地真係冇下一代
如果唔係你呢d 心態都係害9緊佢地

High demand先係咋。我8號波半夜㩒係正常價

你問下班人比唔比 問埋你自己

的士拒載咪告鳩佢，上得車姐係唔係收工啦，你邊個估下玩得大d

拎食飯同搭的士比真係好柒

寧願佢加價好過返唔到屋企
drive me and take my money

連登仔連邊個主邊個客都唔知
有人肯比wor
唔屌埋自動自覺offer tips個班客?

根本就對人不對事

八號波拒載係無問題

咁你姐係想有錢都搭唔到姐 收原價邊個肯返工
到時咪仲衰 唔係話支持dc9 但係真係迫於無奈

根本個個都係kum旗

佢地應該真係冇出街

公司claim還公司claim
加錢還加錢，唔代表有人claim就可以加
再講返屋企唔係必然，十號波留係室內安全地方是常識吧

咁發災難財係唔係咁定義先，你想人地10號波同你收正價，你都係壓榨緊人地姐
人地肯收正價除非佢好有正義感好有同理心，但呢樣野香港人係好少有既，點樣會咁都係因為大家係呢個社會都習慣金錢至上既，個個都optimize自己利益，咁咪做成今日dc9加你價既局面
你咪睇下日本會唔會咁，人地民族性咁強 我都想香港係咁

套用佢地logic
係見到條女俾人強姦緊嘅時候，記得要問條女攞錢先去救，
救人嘅時候我都搵命搏架，分分鐘俾南亞狗斬。

樓上搞清楚少少啦 如果兩個乘客爭車坐 咁咪價高者上車囉 但唔係司機主動開天殺價 冇十倍就唔開車咁囉

如果加價應該拍門走人

到底係乜野工令你十號波要出去搭的士

點解

拒乜撚野載呀
八號風球呀
八號風球收工啦 拒你老母咩
你估下邊個玩得大D
佢車你去山卡啦 鬥玩

一個擺到明非禮抽水 (uber)
一個扮正人君子趁亂抽水 (DC9)

竟然有人覺得擺到明非禮抽水好 D
快 D 開放市場每個人有車就可以做的士啦, 洗鳩的士牌咩

Deregulation 比的士自由定價同埋你想做就做就最好.

根本你就自己冇出街
但就要係街個班都冇的士坐

不嬲都想做啦依樣嘢
Dc9狂插呀麻，政府又聽呀麻

紅燈過斑馬線都係

喂大佬 你可以唔返屋企 咁咪留係公司訓囉
但係現實係你一個唔想返 有大把人想返
你唔鍾意加價搭車
但大把人肯主動比多幾百蚊早D返屋企
因為公司CLAIM錢根本唔肉痛 即刻行撚埋隧道添呀
市場係咁樣 人地一買一賣賺到錢你又唔服氣
打風唔比雙工 你間公司都無人肯返啦

其實炒樓放租嗰啲全部都係發災難財

人地停課坐係屋企9UP下 你就咪同人認真啦

我想改正一下
的士狗無論係幾時都唔抵幫
唔打風 佢一樣會係機場搞旅客

同埋我想講 社會現實同理想係兩回事黎 run左好多年既習慣唔代表合理 個社會要進步就一步一步向理想方向改善架啦 「係咁架啦有求就有供」呢d心態居然變成坐地起價既護航理由 所以永遠見人日本仔互助互愛咪得個恨字囉 然後繼續縱容自己地方d市儈文化

市儈都唔緊要呀 低調咪算囉 又要大大聲走出黎搵藉口開脫 肉唔肉酸d?

佢講到好白啦
根本佢就係屋企unun腳

想其他人都冇車坐姐嘛

打咩劫…佢搵支槍指住要你搭咩…

一開始就有人答左既野想loop幾多次
的士從來都唔係自由市場定價，如果唔係要個咪錶黎做乜鳩

紅燈過馬路都係犯法…

有冇人記得北海道屌酒店唔serve果個港女，坐的士由小樽去札幌，個的士司機唔肯去，之後港女加價的士司機先肯車佢去札幌，咁算唔算趁火打劫？

係公司有料有地位既都唔洗搭的士啦

純搵到文匯報
係真係冇得拒載

的士佬
無事就客貨分家，取締白牌車
有事就自己做白牌車濫收車資
都唔知邊個搬龍門

CLS
咁dc9要加價係咩? 政府plan?
唔係自由市場
笑死人

條null.一句都冇駁過我
係咪一開頭就block左我

好撚彩香港救護車係政府 好似大陸咁真係死得 打風肯定有就地起價

佢有權唔開工，但冇權拒載，雖然只搵到文匯報但自己睇

有喬裝的警員昨日下午5時天文台宣佈即將轉掛八號風球期間

掛緊同即將掛已經唔同
一掛左佢要收工 你唔係放蛇既話你咬佢食?
你報警搵左差佬黎 佢死口話自己要收工唔想博命 吹咩

加價要申請等政府批架聰明
可以自由定既 而家分分鐘100蚊起錶啦

平時屌uber白牌車
話人犯法
而家自己有著數又唔洗理犯唔犯法

樓主講得冇錯架

喺十號風球嘅時候，司機應該返屋企，或者留喺安全地方

喺街d人咪由佢地行路返屋企囉，的士司機冇義務，冇責任開工車佢地返屋企架

冇車返屋企，大家都唔好出街，唔好返工，斷水斷電斷地鐵，落波先算，保安要收工，落波先收，屋企冇儲糧，落波先食，要call白車，落波先救人

的士喺打風期間運作出嘅影響，又真值得俾多幾百，
最重要係，政府冇話唔可以打賞佢喺打風期間作出嘅貢獻

文盲 ? 呢個係捉佢兜客

再講而家係大把市民自己加價搵車搭

咁我都好認同，我都想香港人多啲手望相助，但你平常都又唔好啲對人，有需要既時候就要人做到聖人咁樣，講唔通姐
互助互愛一定係無辦法用金錢去衡量值得與否，但呢個社會由你出世已經講緊金錢至上，有心想改變個社會就真係落手落腳做，唔好計較咁多對人唔好咁西，咁樣個社會先會慢慢改變，而唔係有事就屌你唔幫我打劫我

又告鳩佢 又玩大d
屌你 你戇鳩仔黎架？
八號呀屌你老母

琴日都叫有啲爭議

今日冇危險喇掛？咪又係坐地起價

咪即係可以拒載囉
到時打左八號波 你上佢車 傾唔岩價 佢話收工你咬得佢食咩?
你報警 咪又係口同鼻拗

咁咪大家唔好走囉，我冇車搭都冇得返去既話都要焗留架啦，睇下邊個玩得耐d

係呀 但同時打風人地都有權唔載你
價又係你自己加價搵車既 你鍾意咪10號波到左之後報警告佢囉

你放租嗰時，記住幫人打個五折

笑撚死
差佬黎到就放隻的士狗返屋企啦
你咁樣唔係玩人呀
玩鳩自己咋

係乘客自己開
要屌屌乘客頂爛市

或者你都可以屌dc9唔應該接受人地送既錢既

你見樓主覆得咁密就知佢今日唔洗返工啦
應該係教統局宣佈停課嘅既得利益者

上得車就冇得話收工啦 X( 唔通我上佢車為左避雨咩

問題係班的士佬自己平時西開 拒載黑面劏遊客 打風開高價自然更加少人撐 而家屌左就完架啦 你慌班廢中會聽咩 只不過大家討論下佢地行為對錯 至少唔單只呢行 而係各行各業都可以比d同理心囉

call白車救護員都要搭的士去救人
的士佬真偉大

下，都講得冇車咁玩有咩問題，你唔係玩唔起ma

得你識玩野咩
而家好多都係鎖住車門等你比埋TIPS先上車按錶收

係，不過連最有錢嗰啲都發緊災難財，炒樓，高價放租，酒店仲六千蚊一晚，搞到啲窮人個個有樣學樣，雖然賺嘅同佢哋比只係九牛一毛。

我d回覆難明左

白車救護唔係搭的士救人
係搭的士返工放工

請問邊條條例寫明有權拒載?
佢有權十號波收工，但無權上左客傾唔啱價就突然收工，用拒載美其名收工喎

連登4大賤業之1
你當佢流架？

啱吖，救護員要掛左十號波先準出門口搭車返工
未掛波唔準stand by唔準出門口，如果唔係罰你錢

斑馬線從來都唔係比人自由咁過，如果唔係整個紅綠燈出嚟做咩…

傾唔啱價 有撚得你上車咩

咁咪簡單d影左佢相先囉，唔係咁都唔識呀，要玩實有得玩架啦

咁你咪報警囉 反正佢係襟左旗
到時佢死口話自己係收工 你無啦啦開門坐低
你就話佢拒載
口同鼻拗邊個知 ?

唔算，uber都唔算，酒店加到六千一晚都唔算。
但dc9就算。

1黎全部kum住旗
2黎唔開工咪姐係唔載你囉

天真過天真嬌

我無出
但有人有需要㗎嘛
我只係覺得人性嘅野屌黎都無用姐
同埋打風保險唔陪都係事實
唔通佢正價車你又話佢無保險犯法咩

佢根本就係對人不對事
純粹想Dc9冇生意做

你返去再諗過啦

打風前後我都唔想揸自己架車出黎啦
何謂唔係個個都有車

你呢個point真係好撚on9 你唔比人地有需要個個moment先出得門口既咩，個撚個聖人唔會出錯嫁？

同樓主一樣 淨係屌dc9，唔屌uber

有著數嘛

連8折的都冇人屌啦

你坐係屋企鳩UP咪咁撚口響囉
搞咁撚多野 十號波都要玩鳩自己攞苦黎辛
不如索性行返去啦ON9仔

茶記加價就得 的士狗加價就比人屌

我懷疑佢地根本就冇道德觀，亦唔明點解"發災難財"呢個行為係要俾人屌，
所以就不停喺度講「d人需要搭車」，又話「覺得貴咪唔好搭lor」。
最ON9係仲要有人話咩，「洗唔洗免費車你地」

佢地個心已經變到係以"錢"嚟衡量"每一個行動"，所有野都係一買一賣。
老實講，佢地分分鐘以為我地係想表達的士佬應該免費接客。
對住一D冇人性嘅人講道德，真係冇咩用。

冇人要求過的士十號波都要出嚟開工接客，
唔係一個的士佬打風都車人，而乘客為咗多謝佢而俾多幾百蚊TIPS佢，
依家係的士佬視災難為一個商機，借一個冇同業競爭情況下係賺一大筆。
呢一個心態係一D都唔值得支持架！醒下啦！

uber講到明係白牌車喎
佢開價幾多你畀得起咪搭
但的士係有牌架喎
唔守規矩政府做乜要發個牌俾你？
你平時又憑咩屌人犯法？

最on9係你依類被人屈錢仲要當恩典合理化件事既人姐 仲要講行返去，你提出咁既提議希望你唔係做過啦

因為依家多人屌DC9，啲人又跟風屌埋一份
呢個現像各行各業都有，我就真係唔明點解得DC9先比人屌
仲要我從來無比DC9針對過 可能因為我對人好到時都比tips又健談

你都返去再諗過啦

又係成班小朋友唔洗番學
係屋企9up
supply and demand
你唔順氣咪包夠幾隊車隊的士

又要嘈人地劏你
屌咁你咪排地鐵又平又唔劏你

返過工未呀 公司唔撚CLAIM? 邊個會同佢返呀

的士狗

屌uber做乜鳩先？
司機就收時薪既 佢唔會加我十倍 最多係uber公司收high demand價

所有司機犯法（八折的/衝紅燈/白牌車）其實我都一律冇屌
但係咁撚樣發災難財 仲要有班人吹捧 我真係睇唔過眼要開聲

我都話犯唔犯法巳經係其次重要
最重要既係趁火打劫既心態

其實你岩嫁，咁樣係好撚乞人憎嫁，但係覺得咁樣既行為乞人憎既司機都無出車，你見到既都係搏命搵多幾個臭錢既司機 仲有各行各業都係咁

你講啲野根本成個post啲人都係度loop緊
不過就係有班人選擇性失明
一係搵第二啲野扯開話題

邊個求邊個 笑死人咩 好心未搭過8號的就接撚埋啦 你加價都未必有車呀

D人衝紅燈又唔見你屌？
街市買野貴左又唔見你屌？
膠紙貴咁多剛又唔見你屌？
D人打風衝落街玩唔見你屌？

笑死宜家邊個求邊個未搞清楚
你今朝出夠5千都未必有的士

香港人10個有9.9個都唔會比tips

發災難財係指無 bear extra risk but it is not the case for taxi driver

的士狗淨識講白牌車犯法

真係搵命駁

屌唔屌對個話題有咩建樹?
dc9唔係想扮受害者俾人針下話
你同啲廢老話美國點點點又無人理有咩分別

係 如果有2nd沙士來
你唔好屌港豬/自己走去買/賣樓呀

但我覺得個爭議點係 加價算唔算係災難財先
佢又唔係無risk 你話100蚊一支水就係姐
的士狗唔加價都無人做，無人做demand又極高，咁價值又突破天際又有人做，之後又比你屌發災難財
有良心個啲咪無出車或者出免費車囉
靠搏命既就比你講到災難財

睇黎大家都睇小左你對返工既執著

係呀！
都係發災難財呀！依家先醒呀？
呢個咪就係你班友覺得的士佬發災難財係冇問題，以同樣嘅心態引起嘅社會問題lor。

你無奈還無奈呀，依家係ON9到反而支持呢樣野呀！

藉著打風 加你五至十倍 咁都唔叫發災難財？

到今日三號都仲要收貴 咁又唔係發災難財？

屌有冇搞錯收少咗

你一係渣車 一係逼狗鐵
有本事你咪阻止班港豬搭
冇人搭佢自然冇市

咁如果返返下工先掛波冇得收工又點呢

唔用你個例子，你個例子同叫佢地早d出門口冇分別

唔好諗住理所當然有人做野，今朝3號波都大把人話返唔到工

講多次啦，樓主講得冇錯架，不過我覺得的士司機做d野超越左司機應該俾到我嘅野，又覺得值呢個價嘅咪俾囉，你覺得唔值係可以講價，可以唔搭，可以打電話叫朋友車你都得

樓主要守望＂相＂助呀？咁咪啱，啲人比多啲幫dc9，佢又幫你送你返屋企。

你星期日都要返工?

原來的士加價就唔得 其他就得
神邏輯

請問你邊一句邊隻字睇到呢個意思
你果然同啲廢老一鳩樣

紅van 200蚊一位冇人屌?唔敢屌?

比少少錢自己買架車咪得

讀下書先學人講邏輯啦

原來係連登仔睇唔明

佢地最鐘意係用「又唔見你屌邊個，又唔見你屌果個」嚟扯開話題

講左幾多次的士從來唔係自由定價
咁講就算唔係打風都可以開一千蚊一程啦
自由市場，願者上釣係咪

邊有打劫，佢拎支槍指住你要你搭？
發咩災難財，dc9自己都有風險。

Uber公司收高價咪一樣抵屌，酒掂六千蚊一晚添

child登仔:咁我買左車我唔搭的士
代表佢地冇犯法?

睇佢講野都知存心引戰，block左佢唔洗理

佢地真係盲撚左咁

引用都唔識 讀下書先先啦傻仔

下?新聞有客仔開到千6喎
嗱唔好話我幫dc9呀
真係有人出呢個價錢

問題係的士係政府發牌既 有限數量既
而個收費係有機制
唔可以為因為某某情況而開天殺價合理咗件事

係
仲話咩要人守望＂相＂助

本身十號波要返工
但無車返唔到
好彩有的士佬肯車
tips $100
風糧一個鐘都賺返
唔覺得打風加價有咩問題
不過唔使十號波返工既人應該唔明

的確係被針

有人開高價搭的士 唔等於 的士可以開高價

香港人 香港人

都話法律上係唔岩，但社會既運作係自然發生

酒店uber有冇唔比加價先。。。？
的士可以濫收車資？

呢啲就人話啦
有需要既人多謝的士佬盤埋條命都黎唔切啦

所以咪需要法律既存在囉

講得出tips係人地比既
講得出口10個有10個都未比過tips

佢地堅持係dc9開天殺價
根本唔明supply & demand
更加以為係D乘客被迫就範

殊不知D乘客根本感恩打風都有車就真 少少錢算D咩

所以收正價果班咪唔開工囉
咁call果d乜鳩折的
唔見你地比正價既?

依家咪存在囉

dc9引起嘅所謂社會問題同炒樓比只係九牛一毛，佢都係比人強姦緊無奈咁用相近嘅方法搵多少少，仲要係有危險下搵。

仲有我唔信你有樓放租嗰時會守望相助咁比個五折人。

因為人地唔俾tips,所以就要強制收人tips?
你明唔明tips呢個字點解

梗係啦唔通真係比咩
肯比既人地開同自己offer有幾大不了既分別

係， 好似販毒咁， 冇毒販賣白粉d 癮君子仲on99 係度典下典下
好彩有毒販冒生命危險幫佢地

十號就有得講，三號就食得屎，但三號好似已經唔係災難

香港人丫 說穿了就係最大化自己利益而壓榨其他人
利申：細細個就比人教要比tips，大家開心開心

香港人一邊欣賞人地日本民族可以自律團結
一邊又覺得發災難財 坐地起價 趁火打劫係接受

又appeal to extreme
有冇第個logical fallacy?

講的士你講販毒

星期日唔洗返工 咁你坐係屋企嘈乜撚呀傻鳩
人地出錢搭車個個都未撚出聲
駁唔撚到就摺埋啦

你地平時比開tips，香港人多啲關心其他人，對人好啲
DC9咪呢啲moment對返你地好啲囉
你地平時又無比tips，咁佢地做返佢地最合情理既收費，你地又唔鋸，緊係啦大家都最大化自己利益之麻，你點對人人點對你

係啦，係啦，要屌埋各行各業先可以屌dc9呀嘛，
好似選舉咁要提埋其他候選人呀嘛，明架啦。

得啦搭地鐵啦 唔明你地嘈乜
你地有比人劏過咩?咁上心做乜
比千幾蚊果班自願上屌
開幾十個po屌冇用喎
下次颱風又來過
你又開po屌?

其實係真，無利可圖邊撚個同你販毒

行人過馬路，衝紅燈都係犯法
八折的都好似係犯法

真係咁蠢？個腦呢？
收正常價你會唔會開工揸的
有冇戇鳩會為左正常價去冒險？

如果真係比你成功用任何手段令佢地唔抬高個價
實際情況就會係街到一部的士都冇

開始用個腦先好嘗試駁咀

你又唔知下次打風人地之後唔撚洗有事出去唔撚洗焗搭的士，同埋唔俾錢就唔講得，定你驚人笑鳩你做水魚呀，駁唔撚到就摺埋啦

根本就唔可以用供需關係去合理化呢件事 如果係咁咁你黃牛飛 炒樓 炒iphone全部都係供需啦 係咪又啱先

係咪都俾tips
唔怪得啲閪服務可以無極限

因為你班柒頭合理化緊呢毎行為

紅燈過馬路都犯法

班傻鳩駁唔到
簡單預想下都唔識學人嘈

咪撚笑大人個口啦
笑到仆街啦
自己求人就屌鳩人黃牛
前幾年iphone有得炒咪又係大批大批人炒
人地有得賺唔得
自己有得賺果時就得

起一起底 原來死毒撚廢青喱埋屋企憤世嫉俗 唔撚怪得
你不如出黎做下野睇下社會點運作先啦
有公司CLAIM錢又唔撚知 乘客自己CALL車APP OFFER TIPS又唔撚知
得個鳩UP

講清楚啲
乘客offer八折係唔犯法㗎
大家記住屈死啲的士狗

有邊次抵幫過？

agger

收皮啦 樓主一開始咪講左 啲dc9 可以收按金等乘客支付之後出現損失 一定要收多啲嘅？

Sorry我都經常搭，但真係一次不愉快經歷都無 唔係次次都比既btw

我覺得係睇佢收幾多既，
尋晚屋企人由火炭出九龍要加$500 tips
屋企人屌出聲嫌貴無坐到
最後要call的先有部剩加$300 tips既的士返屋企

另一個case就係同事由筲箕灣返東區醫院
個陣十號風球，仲要上斜個陣架車比樹打中
最尾都係圍返每人$20，無收Tip咁滯

我地呢啲十號波都要返工既，唔介意用少少風糧去坐車
但有時真係唔可以收得太過份，當個客唔識say no咁
家陣係做生意，唔係打劫

重點係的士佬有take risk
個tips就係俾個risk既

發咩災難財…dc9自己都有風險…
坐地起價…佢唔搵多啲點比得起坐地起價嘅租…
趁火打劫…打乜撚嘢劫…佢拎支槍指住你一定要你搭咩…

咁又唔好一碌鳩打一船人，有啲的士佬十號波都係加一百。
但都有啲十號落八號就收人起錶加300，到今朝都仲加緊百五，睇彩數啦。

打風揸車出街值得畀貴啲，但唔係開天殺價囉

希望個個衝燈過馬路嗰時黑警淨係捉你

不如下次叫dc9咪撚出街
睇你班友點番工
你call 8折的乜都得
香港人

可以收按金 咁的士佬咪無risk 而唔係趁火打劫

多數係到屌嘅人都係窮撚或者根本無需要打風搭的士
所以先係到鳩up
真正做實事嘅人已經比咗錢搭 仲得鬼閒係到講
打風老細要打工仔返工>打工仔搭貴的士claim公司>的士整車整玻璃加兩三倍
成個市場就係咁運作 因為得的士有法例限制
就淨係要屌佢？
整車佬坐地起價就應份 合法 唔洗守望相助
的士佬加價cover返自己就低賤 唔得守望相助
老細要打工仔返工就屌返的士狗轉頭
話如果無的士就返唔到公司 老細就唔會叫人返工
的士根本原罪

佢加價好合理wor

人地唔渣你食屎

無錢咪行番屋企囉

你夠可以屌十號 巴士 地鐵 小巴唔開啦

香港人 醒d lA

Sorry我都經常搭，十次有三四次正常既，係正常喎，唔係good service
無一次會俾，銀包一定留定毫子次次俾尾數

你夠寫你失業我都冇話你廢青，同埋我返工會唔會打出黎呀，做freelancers claim咩請問，你估個個office工呀，派膠po又信，我問緊你呀，星期日你返咩工呀，咁如果你星期日打風焗住出去咁係咪要俾人屈呀，公司錢就唔洗計，依家講緊的士屈錢岩唔岩呀，講你洗唔洗錢呀，你知唔知自己講緊d咩呀

佢地覺得加都唔應該加，因為的士車資有法例監管
你覺得咁樣會唔會有車 demand大到升天會唔會有可能無supply去賺呢個surplus

到出左事你按金又夠唔夠比，10號波無保險你又會唔會真係比哂整車既錢。。。

有腦少少mark定個有車fd
飲茶定灌水佢話事
一尾係度屌 屌完佢係犯法呀
但你番到工未??
唔洗番工果班收皮啦係度釣魚引罵戰

咁係你西，人地打風西返你係正常既
我對人好，人地對我唔好先叫唔公平，但我都唔同人計較我心地善良

好似你哋咁講明買明賣 唔肯比咪下個

點解收按金就會無risk?

無奈接受還無奈接受，
依家變咗支持，仲要合理化件事。

咁你按金要大到比成廿皮野出黎喎

It means the risk premium worth 5 to 10 times to the normal price which is calculated by driver and it is agreed for the people that is willing to pay.

你改變到 大家開心
你改變唔到咪逼狗鐵 講撚?

講到咁又不願面對比返幾百蚊supcharge

啲人會唔會格硬比返原價呢？

唔係話支持，而係市場現實。

就好似黑市賣糧食咁，係市場自然衍生既機制嚟。

上車之前講定 再有咩額外損失 叫乘客負責 而唔係用risk去正當化加價行為

你講呀?

你解釋到dc9 背後嘅定價用意唔代表呢件事係岩

咁點解打風返工果D有權收咩風更錢
你係紀律部隊 醫護人員果D就算 呢D服務市民

加一百都唔撚得 係犯法，係發災難財，要守望＂相＂助

你平時連tips都唔比啦...咁無人情味既社會點ensure你唔走數啊...再講
你依家講話答就口響姐，到真係10號波個司機話出左事total loss入你數，你都唔上佢架車啦
講多次啦加價呢個行為係唔岩，但經濟學話我地知佢既出現係必然會發生，你無得改變會有貪婪既人，除非你成個社會都好有愛好似日本咁啦
但係你地照下鏡啦，見到街坊都唔打招呼啦，憑咩要人用良心去幫你呢

咁揸車既心理壓力又算唔算損失？
撓過樹既driving skill既價值又點量化？
你量化唔到係咪就等於唔存在？

你覺得你果千零蚊可以買起?
人地政府份mpf/長糧多過你戶口d錢啦

咪玩串個場佢囉 第日無的士佬返工攪到你返唔到工就唔好屌9啲的士佬打風就唔開工咁垃圾

sorry我打風唔洗返工 唔洗被人西既
就係你依啲人先搞到個世界好似老奉咁
正常service條俾鳩毛佢都多呀

潮文撚下新會然都唔撚識
乘客自己加價搵的士 又話人屈錢
明明公司有得CLAIM返 又話人做水魚
話撚埋比你聽 係客人去爭的士搭 唔係的士去爭人
你咁唔滿意 一係學你咁講下次打風唔係喱係屋企 落街玩下佢地啦

平時uber狗一落雨就加乘1.5

咪係 年年打風年年開呢d 19po
杜絕哂未?

的士狗從來都唔抵幫

最多爛下玻璃 比樹責下之嘛
200蚊夠哂啦

打風收你正價？咪彩你都有味囉
講生活態度似日本人我多過你啦
仲同人講互助

尋晚call機場返東涌，佢話加一千
屌你老母

最後都係截左架加三百嘅走

你死啦 你加左錢 縱容哂
等比連登仔屌死

我覺得呢服務市民果D紀律部隊 醫護人員就唔應該俾人坐地起價既
其餘乜撚都唔洗講

打風老細要打工仔返工，好似係個老細有問題，而唔係支持或者合理化的士狗屈錢嘅原因。
班友奴性重到要向的士佬感恩佢地肯搵命搏

你無奈要搭係一回事丫，本身屈錢呢個行為係唔值得支持。
假設強迫收正價到時打風冇的士，社會自然會強迫呢D打風都要返工的行業搞好個配套架啦。
點會本末倒置支持的士狗屈錢

咁唔通真係等到落波咩 對唔住囉

上面有位客加左錢仲唔屌?
唔好同我講加得咁少呀

由頭到尾講緊既係的士咁加價係犯法，理得邊個要邊個都係犯法架啦

明針嫁啦

佔中都犯法 而家揸到咁正

你唔需要唔代表其他人唔需要

自己收緊工半兩工返風更但又想原價搭的士

你呢d咪無奈接受lor，但上面有人係支持件事呀嘛。

問佢原價得唔得啦

Call車app 你加幾錢係當小費
司機無主動兜你加價 犯d乜法

上面有條友加左錢
快d報警啦

出po屌果d多數食飽飯無屎屙
你唔上自然有其他人上
上左果d好少數理
周圍無車有架車返屋企
多謝都黎唔切
嫌貴唔坐咪射波唔返囉
咁撚多事實

你望下就知屌個d大部分都係打風坐係屋企唔使用車嘅人

弱智不如死開d,你見到有車牌咪自己黎去告囉

唔好以為自己亂咁俾tips就係大好人啦
唉
支持講好價錢去到目的地俾正價
唔收就報警

咁你咪等下年打風又來過加價
我又冇損失 我又唔搭既

所以香港西客世界第一 比得個小小臭錢以為自己係皇帝

你唔搭又唔代表我唔可以講件事 你係咪on9

講真 又話車去差管又剩
一間有人咁做 比dc9塞一獲上哂報
你咪又係笑鳩人地
第一日識香港人咩

咁我唔撐你又得。唔得?
你唔睇tvb 我睇 咁又屌?

仲有d咩比按金笑死人
得罪講句咪又係想偷雞過海就做神仙
博無事可以正價比車錢
有事爛窗爛車一定做走數狗

做返個奉公守法既小市民咋

講緊個商業行為會有可能影響到我，同埋我好似冇話過你喎，係你自己走黎覆我，定你係的士佬?

千方百計 ff埋屎橋
如果得 我幫你洗底褲啦
諗呢d陰濕招背後桶一刀又得
仲陰濕過dc9
人地叫做光明正大劏你

隨便ff 冇搭過的士十世
渣車代步 sor

連登仔最鐘意幫日本人打J
但日本人守法得黎互助互愛
香港人守法就互相仇視

咁關我咩事 你覆我做咩

係，班友啲口吻十足啲廢老廢中，屌人阻佢返工搵食。
明明打風都要返工，仲要捱貴的，本身件事就K型。
班友認命認到支持的士狗係香港人特色。

上面人地話咁樣係奉公守法 其實都只係支那種生左係香港姐

唔記得問
上連登要有圖
我未考的士牌
係咪要貼車牌先可以參戰?

打風返工係你老闆不近人情
打風都要坐人架車，你比返正價係你不近人情喎
講多次收貴車錢係犯法係唔岩

呀唔好意思
我宜家咪想守法得嚟的士狗多啲互助互愛
唔好打劫啲小市民囉
的士狗真趴街

咁你想貼無人阻你既，不過其實從來無人care你有無牌姐

的士狗死全家

平時就打劫人 有事就想人唔好打劫你

咁係無好似你咁鐘意搵自己笨既

想坐返正價的士唔洗比人劏=陰濕

你想要attention都唔洗滿口歪理掛

太危險 唔揸了 自己搵過第架

平時點打劫人
講下

所以人地咪搵你笨 仲要我搭親都開開心心，唔似你地計較個一蚊幾毫攪到面紅耳赤

一方面又話今日危險唔應該返工
一方面又要的士佬收原價
CLS

連登仔如果唔幫佢 就係dc9
唔係好興要澄清就要貼圖咩

你做過啲咩不近人情既事，人地咪做返啲咩不近人情既事 我無做都要受，共業黎

講左幾次啦 我打風唔洗返工㗎
唔洗俾老細同的士狗搵笨

我做過乜嘢不近人情既事
你好似仲清楚過我本人

講咁耐原來又係啲坐係屋企唔洗返工既人

啲人又會屌你打劫嫁啦 人地的士佬有鐵皮包住完全唔危險唔應該收貴 仲要車資有法例監管，唔鐘意做唔好做囉 最後無車搭又要上黎屌「屌的士都無點返工啊」 唔鬧自己老細走黎屌的士佬 人唔笑 都吠

你咪等架正價的囉
你以為冇的士打風加價就等於有正價的士?

係乜撚的士都冇呀

請問的士佬返工就可以濫收車資？
收十倍都要接受？ 咁都要去合理化？

開你xx?

都話係共業黎 你無做過都要受，因為有人西過你，你同我都要受

係屌緊你無邏輯姐其實，你講自己有車都無用架喎

你唔好接受
叫全部乘客都唔好接受
完

衰在有人肯比 你吹dc9唔漲

呢班柒頭皮真係滿嘴歪理 成陣支那味出晒黎
咩爆窗爆車點計 屌 啲風險 非法 轉嫁晒落乘客度仲大條道理 咁講法不如其他行業一齊效法啦 兩舊水一碟叉飯 一百蚊支水 咁好冇呀屌你班傻仔 係咪無乜讀過書既人特別鍾意打橫黎

講左好撚多次，合理係因為人性就係咁，但係佢係犯法既，咁你仲想點？

屌我話我冇的士牌
車牌有印數字
你睇清楚先駁啦
唔係掛係車身果d車牌

咁有啲人打風係唔洗返工
又有啲人打唔打風都係屋企返工既
要打風返工先可以評價件事呀 ？
你碌返上少少，有人完美解答咗無晒的士會點

新年都係,成60,70蚊個飯
等緊你屌呀

點解你咁肯定會有人上黎屌冇的士？
你憑乜撚野咁講？
的士司機全部唔做 咪唯有留係安全地方避難囉
屌乜柒？有得簡咩？
你自己係都要合理化濫收車資成件事 我就真係覺得好笑

明明犯法 你咪見一個拉一個囉
又唔做
淨係上網嘈 有撚用咩
就算成個連登支持你又點?

下個打風照舊
因為打風有人依然肯比錢 問題都係冇解決

淨係提出問題 又解決唔到
依家擺明就係知法犯法 你咪屌囉

一日有人搭 一日都會有貴的
一係你就拉曬DC9 一係你就拉曬D乘客

我意思話，我話知你係揸直升機定火箭，無人在意過，講緊既係你講野唔合理，明冇?

你自己唔係返工? 返風更係咪有多啲錢先
係既就收收皮先 風更都無多啲錢都仲要返係你奴性重同你老細問題(紀律部隊 醫護另計)
無濫收 我而家覺得危險 唔揸 係咪唔得?
大咬果啲另計 收多200左右我覺得唔過份

合理化車資笑死
邊有咁既權力合理化
上面有條友自願加300蚊
又扮盲?

佢坐屋企想其他人都冇得搭姐嘛

日本果啲的士司機真係無人性 屌你老母你地班香港的士狗就最有人性

所以咪鐘意屌人地冇社會經驗，唔知社會點run 囉,
根本就係佢地自己就腐化咗，逆來順受，
將一個發災難財本身係錯嘅事，當係解決問題嘅方法。

喂老友有客人自動波加幾舊水
你又屌鳩人地唔同同陣線屌dc9
係呀dc9係犯法
有人自動波加錢都要番到屋企
點睇??

講緊你條友講野唔合邏輯，唔合理係講你既說話，同埋你係咪文盲黎其實

打風預左危險 出得黎預左硬食
所以依舊要按錶收費

某D人個logic真係on99

知唔知自願同強迫係兩回事

如果係個乘客offer我又覺得ok喎

我都話濫收車資係犯法係仆街，但經濟學係咁樣，人性黎嫁喎我同你都無得揀嫁喎 的士司機全部唔做係唔可能嫁喎，全部人留係安全地方又係唔可能嫁喎
就算我真係武斷左無人屌無的士，呢個社會會有錢都買唔到service?我唔係好信 其實叫打風有第二種收費咪就係屌囉

講咁耐都未有人駁到返工收風更錢但又想原價坐的士呢啲小便宜思想
一係就齊齊收原價 理得你返咩工 全部跟返正常人工 你唔返開老細兩工就犯法

咁dc9即係冇錯呀??
大佬明明係犯法你拆開來複雜化?

佢覺得呢個世界應該要用最嚴謹既法律去管理社會 用顯微鏡睇世界真係好撚離地

識閪咩呢班dc9 書都唔知有冇讀過 十幾年免費教育教一班知法犯法又趁火打劫既賤種出黎

根本冇牙力 講乜

成個post講野最鳩就係佢

人地有收錢所以就可以加，年尾有花紅搭的士洗唔洗俾多d?學生係咪可以免費搭的士?

等我講句公道說話 話說我係星期日係九龍個邊收工 但住新界 咁無曬地鐵火車巴士就基本架啦 諗住搵架的士返屋企 點知聽到要加500蚊 咁我緊係唔制啦 心諗正一搶錢死人妖 如是者 我去網吧打機打到今日朝早再坐火車 其實內心係好無助 我明的士佬要做生意 亦都知有危險 但都唔洗咁狼姐 唔通m記又加到200蚊個餐咩

日本人可以道德情操override到金錢既慾望啊 學人笑，睇清楚人講咩先啦傻西

係的士站一樣
8號波根本唔洗dc9開聲
自然會有人問價甚至爭的士

打風係dc9揀客
唔係客揀的士

不嬲都OK，條友屌咗咁多頁都唔知人地傾乜鳩，你仲理佢？

你份工就係工 的士佬份工就唔係工

同佢講野好撚辛苦

你份工真係無依樣野喎，法例唔俾wor，唔岩你咪轉工囉

加兩三舊都算
屌佢老母將軍澳出觀塘加我1000 有撚病

所以話的士狗賤格 你估個個都有多餘錢比你劏？
現實係好似巴打咁 要留網吧避難
班友仲要話少少錢唔好計較啦 當tips啦

咁撚狼

痴撚線

颱風唔比收多既必然結果就係無的士肯做
屋企人醫院有事你都去唔到

點解可以禁多小朋友....

咪搭
全世界都唔搭佢自然收皮

但如果有一個乘客制
佢下次都係會開$1000

唔知邊個老細做壞個頭打風出高啲價要人返工呢
老細出就係offer 我offer俾的士司機就係做壞市

又一隻香港的士狗
返工收風更錢係老細自願比 合法
你班廢閪的士狗係夾硬要人比 非法
依家你班的士狗就好似一班員工一齊同個老細講打風要三倍甚至十倍人工先肯番工一樣咁撚狗閪 咁都拎得黎做point 真係笑大人個口

Law同Ethic兩件事黎架大佬
犯法同對錯完全係2件事.....

應該係的士狗從來都唔抵幫

咁我係客開offer俾的士司機又係咪我賤 做壞個市

你係咪直接承認香港既的士狗係賤種鳩閪啊 撚樣

其實乘客肯比錢就係自願架啦

你咁講員工要求加人工都係夾硬啦
你真係入到大學?

你到底知唔知自己講緊咩，我offer俾司機，個d係tips，司機主動開，個d叫犯法，明冇?

屌 班垃圾真係好自我中心
仲有成千個like
完全唔怪得比人叫child登

其實加價我覺得冇問題。的確人地有風險
頭先我30蚊錶加300,400 都冇的士接單
貴啲ok 都預咗

我覺得最撚乞人憎係揀地點
開車窗問你去邊，呢度唔去，果度又唔撚去
好啦咁我問： 咁司機你想去邊？
司機： 屌 唔載啦(關窗開車)

乜撚野事

邊有幫呀on9仔
講緊後果arh

教大家打風坐平的士既方法
傾好價 到目的地就俾原價
唔收就去差館

唔洗驚咁樣會玩到無的士
因為上面仲有好多傻仔鐘意被搵笨

你會話真有一日我要打風返工
俾你班仆街玩到無晒的士點撚算？
睇#582回覆

利伸：打風唔洗返工

去食個m記 排隊排隊on99 最後去7仔買兩條朱古力bar當飯食
個刻無得返屋企 又無人幫到我 係條街到on99咁
見到的士佬個d擋鳩你既口臉
所以話香港無得救

班垃圾根本痴撚線

咁咪截過第部 俾錢佢屈9你你咪叫佢去差館
而家呢件事成個風向係的士佬應該收原價 唔係既話跟住班連登仔就屌9人唔啱呀

點樣夾硬？你唔坐會死？

巴打你小心
屌多兩屌以後你有錢都冇車接你offer

真係笑左 有啲位根本無其他車搭 焗住比都比你講到自願 真係on9到無法溝通
係呀 我咁講員工要求加人工都係夾硬呀 仲唔明個比喻呀小朋友？

下次打風 又來過比人劏 dc9爽
你地慢慢用文字發聲
仲要分咩乘客主動offer唔計 真係柒

dc9幫乜撚
一入呢行就註定係9
成撚日搵條會長長話乜撚小眾個別例子
根本全撚部都係9

佢地唔返工會死

我直接承認香港人就係賤種添丫
點解日本人可以做到免費因為佢地民族性強，香港人就係你死你事
你點對人人點對你，共業黎無得避 我呢啲心地善良都要受

有佢著數咪唔夾硬囉
冇佢著數咪夾硬囉

根本買賣就冇得夾硬
最多咪覺得貴
買得服務就係自願架啦
唔自願既買係精神分裂

佢係真係只係可以收原價喎,我要俾tips司機無權出聲同開價喎，你明唔明兩樣野分別?

你究竟識唔識字有冇睇人講咩？

員工要求加人工，老細加唔起咪唔續約，你咩事

難怪你讀到想Quit u

咁係老細逼死人

自由市場下冇買賣係夾硬既
我Major econ既 ok?

你有電有水有網有醫療有路keep住修復有電視電新聞
就係因為有班人冒住生命危險為我地維護
唔該尊重呢班人

lm

唔夠人講又要扯開話題喇 香港啲的士狗真係好可憐

食屎啦垃扔

笑死嘈嘈下
比人拎左8折的做例子
唔夠人嘈 格硬話主動offer唔計

恒大econ呀柒頭皮 monopoly都唔識？

是咁的，我係中環返clerk嘅，時薪就四十個半，算相當唔錯
咁我就住上水嘅
今朝係我唔好，無預到交通死哂.，咪照平時起身
咁朝早一上連登，先知今次大獲
唔想遲到，惟有搭的士啦
點知收人頭六百出港島，唔理啦，返工最緊要，照搭
返到公司，最後都遲咗三個字，俾老闆屌咗幾句，話今個月勤工獎無了
好彩近來睇得多套乜乜攻略，下意識爆咗句: 係奴才唔啱，奴才無預好時間，令主子唔高興
主子聽到即刻笑返 話當無事
跟著之後又係做返啲routine嘢，送下件咁
我一睇地址，一封大埔，一封粉嶺，一封屯門....
老闆仲叫我速去速回
咁我見啲信唔係好急，都想問下可唔可以聽日送或者寄過去
但轉頭一諗，今朝先賴完嘢，都係出少句聲算
最後惟有搭的士啦，來回幾次，無咗二千幾蚊了
但老闆好好人，話破例俾我照巴士錢claim返
正常我無搭係無得claim的
咁就有驚無險一個朝早

得一架的士行緊就monopoly
又唔係collusion

我三大

你唔好獻醜
econ你唔夠我講

無的士肯做，個社會自然會有解決辦法架啦，
而唔係認命靠呢D發災難財的的士狗打救，仲要講到好合理咁。
你呢D心態，仲話人地係小朋友，你自己都係啦。

岩，就係因為佢地有口中既的士狗冒住生命危險都車佢地返工
然後你想人地唔加價？得，你地全部人自動自覺比tips囉，但係上面又有個西人話唔會比tips喎，咁DC9咪收左你先囉，唔係佢又有咩incentive開工？同我地有親咩

未過萬你要偷笑啦

比人叫child登，係因為你呢D人。
自我中心笑死人

咪就係on99
我地可以安坐家中就係因為有班人願意冒住生命危險為我地維護住各個系統
但

如果佢地同你講收你雙工先同你做
尊唔尊重

真係小朋友到....

冒住性命車人返工 定 冒住性命危險出黎劏客先？

尊重
琴日好老實我雙工都唔會番

禁好lol
唔比劏客
全部的士唔開工
你諗清楚個後果啦

佔中旺角單野又唔見講話犯法
的士狗10號波加價就話犯法
仲要成千鳩幾個正皮
連登仔

唔該你推俾更多人知依個秘技

我都唔明點解你覺得係佢劏你

乘客主動offer 唔算犯法

問你識唔識字呀？Major econ！？
宇都唔識睇，話之你咩Major ，知唔知屌緊乜呀？

我就真係未撚驚過 有邊個國家有颱風龍卷風 唔係去避難而係去截的士 冇的士唔識去安全地方避？
留係室內唔得？ 的士有咩資格收人地成千蚊？

8折的都容許啦
根本人治

法律係睇情況先用

緊急服務返工係因為責任同份糧有計架，當然佢地效率真係高值得讚，但的士佬加價開工係咩原因呀，愛定責任呀
講得tips你憑咩要人地一定要俾呀，公共服務黎架，法例有限收費架，唔中意唔好做囉，我搭俾tips叫人情，限定迫人俾，你冇野呀

咁咪唔好搭囉繼續留喺屋內柒下柒下
唔座地起價根本冇人會揸

的士狗幫人=唔好收咁貴
市民幫人=留喺屋內柒下柒下

btw 駁你老母

連登仔真係win囇
ethic同Law 都分唔清

係，公立醫院無double pay 都番更值得尊重
但的士狗額外收費只係合理

琴日無的士，香港攬抄呀大佬

你估個個好似你咁坐係屋企9up唔洗做?

咪錶既本意應該係因為乘客同司機有infromation bias而出現....

大學生梗識字 原來要畫公仔畫出腸

你解釋下明明自由市場 有咩可能會出現一宗交易係強迫?
"你班廢閪的士狗係夾硬要人比"
點樣係夾硬要人比?

撇除所有論點唔講，發覺有部分人好得意，一唔係自己意見/同聲同氣，就會話child登，左一句child右一句child，試問個堆人又有幾成熟，成熟到可以做一言堂

因為的士理應係公共服務唔係自由市場?

無撚錯
佢地自己又上緊乜

有名你叫連登仔個個10號波就坐係屋企上連登
唔知到10號波一樣有人要返工
的士就變成嗰班人唯一嘅交通工具

巴士地鐵就係
的士係自顧人士 大纜都扯唔埋

咁你咪繼續食風慢慢搵肯接你嘅司機

你真係冇撚改錯名
加價？依家佢地係濫收車資？ 70蚊車資加630蚊叫做加價？

日日都有人犯法 我每一單要講曬出黎先至可以鬧的士狗？

依家係的士狗趁火打劫我先屌柒佢

「又唔見你屌咩咩咩同咩咩咩。。。」呢句真係好撚柒閪廢
唉你收皮啦唔該

香港的士的收費，是根據《道路交通(公共服務車輛)規例》所指明的收費率計算。
讀一次括號中間個幾隻字叫咩

咁唔車你咪就係道理囉，你都唔比tips，20幾蚊要我冒住生命危險車你，你無野啊？

你未驚過係因為你無責任要付

如果佢係趕緊去見親人最後一面呢
如果佢係鋸樹工趕緊番公司幫手開路呢
如果佢係醫生趕緊番醫院開刀呢

1000個situation
你無試過可能因為你太廢無人試過需要你
或者你無責任感

而且就算係公共服務
一樣唔會有迫你買既情況

中共迫基金只可以買股票唔可以沽個種就算強迫
話dc9強迫你食個貴價講唔通

都話tips係俾個risk架
講極都唔明

其實的士佬同打工仔一樣十號波唔洗返工
佢自己選擇返，然後劏人，咁都叫正常
家陣老細叫佢返咩
正如你十號波都唔會特登返工跟住同老細講收十倍人工啦

有咩後果呀？
咪就係社會會有一個正常嘅解決辦法出現囉，就係你呢D人喺度先有咁多的士狗懶係救世咁劏客。
仲要有你呢D支持者！

ok 咁的士係

但依然交易唔係強迫

Law係一個達致公義既Instrument
而唔係目的....

咁你唔做咪告你拒載囉，就係咁簡單，一係你就唔好開工

下 乜全世界要跟你定義去逐隻的士狗睇架？ 某啲地點係得的士狗呢一種supplier 咁都唔叫壟斷 其實唔駛讀呢啲乞食科啦 去英超守龍咪仲好 龍門任你搬

咁咪姐係濫收囉，因為唔係交易黎架ma,你去公立醫院佢可唔可以任意加價呀

係因為有一班人只顧自己
完全無諗過點解有班人比貴500都肯搭的士
完全係自我中心既表現

唔識econ就有D自知之明
用返非technical既理據

乘客唔係老奉俾錢
的士都唔係老奉開工

掛緊波有咩都係自己包
就算今次俾你乘客告到佢，下次冇的士開工冇車搭咪又屌鬼

對自己有利就搬法例，冇利就唔出聲
同支那國有咩分別？

咁多人撐集會？支持犯法呀？

落左波都收咁貴就真係仆街

的士喺佢地眼中係救世主。
明明係一件唔道德發災難財嘅賤格行為，居然變咗冇佢地唔得。
成件事根本就K型。心態扭曲成咁...

就黎打劫都有人撐 話人地攞條命黎搏

唔係交易咁係咩
就算濫收都唔係強迫

一樣還一樣
其他唔講 但濫收真係唔係強迫

Law 同ethic係兩件事
禁撚鐘意跟法律就咪撚比的士狗做
Emergency Service 冧粉絲哂，無電無水真係好撚叻

落咗波都收咁貴果啲叫戇鳩

會有會有
咁其實即係可以點解決
你話會有就真係會有？

你未驚過係因為你無責任要付

如果佢係趕緊去見親人最後一面呢
如果佢係鋸樹工趕緊番公司幫手開路呢
如果佢係醫生趕緊番醫院開刀呢

1000個situation
你無試過可能因為你太廢無人試過需要你
或者你無責任感

你搵個solution出來啦垃圾

打緊風(8號10號）就唔應該出戶外。的士都係唔應該開工
如果公司要求你硬性上班，公司就有責任去作出一切支援

成班奴隸幾時屌自己公司逼人返工又冇支援？

十號波你告人拒載，我唔想整到呢度咁污煙瘴氣，希望你留意下

因為的士佬無權開價，法例上唔俾

依加屌鳩你搬龍門呀垃圾
係呀日日都有人犯法呀 但都要睇犯法背後嘅原因呀
佔中就冇真普選 旺角單野就打壓本土
10號波的士狗加價就係因為有危險 唔加價佢就唔開工全世界冇得搭呀
屌你老母趁火打劫前趁火打劫後黎黎去去就講咩犯法就唔岩呢d垃圾point

講撚到的士狗十號風球撐住半個香港咁
好好笑

人地major屎片學 講讀屎片呢科無人夠佢講架

有個落左波，上水出灣仔收千二，可以直接屌佢老母

的士可以唔搭
打劫有冇得拒絕唔俾人打劫？

你知唔知自己講緊咩

啲例子講出黎人唔笑佢自己都應該吠啦

咪冇人揸囉，做乜要依賴的士狗。
根本成件事就做壞個社會，搞到咁多本身唔洗返都要焗返。

你究竟知唔知呢個帖係討論乜野？

公立醫院係政府福利
如果冇福利一樣貴
係美國call白車要收上千美金 冇醫保真係會仆街

但依然 唔係強迫 係自願

dc9加價其實只係市場解決問題既一種方法
當然可以有其他方法, 但可能需要其他條件, 例如全港dc9都有過人既責任感同道德觀念
但做唔做到?

依家既然處於一個equilibrium, 唔搞佢可能更好

傻鳩
法例律話打風期間應該要留喺安全地方啦
出咩街搭咩的士

我駁緊上面其中一個人既言論
係digression黎 你當睇唔到啦

固定價格同自己訂係兩回事喎...

正解
一班人打正「有人性」「人之常情」旗號
做壞個規矩

法律夠話

的士發災難財，要人迫住要俾，
一日有佢地喺度，一日仲有一班人覺得理所當然，
社會永遠唔會有解決辦法，個個打風照返工。

1.今日三號波都仲濫收緊車資
2.你點知唔加價就「一定」無人開工 ？
3.的士狗犯法既原因係為左錢囉嚴簡單

死傻仔收檔啦

讀科22-23分咁大口氣

乘客唔係老奉俾錢
的士都唔係老奉開工

掛緊波有咩都係自己包
就算今次俾你乘客告到佢，下次冇的士開工冇車搭咪又屌鬼

對自己有利就搬法例，冇利就唔出聲
同支那國有咩分別？

咁多人撐集會？支持犯法呀？

落左波都收咁貴就真係仆街

打緊風(8號10號）就唔應該出戶外。的士都係唔應該開工
如果公司要求你硬性上班，公司就有責任去作出一切支援

成班奴隸幾時屌自己公司逼人返工又冇支援？

你唔返工都會有人要搭嫁 好簡單十號波無哂的士，啲人急住要去醫院，呢班人點算？

用有的士搭就要返工做理由係你老細on9姐
關的士佬咩事

又駁唔到拿？我dse econ 5* 真係唔識econ架 不如你講下憑咩要用你定義去逐隻的士狗去計啦？ 而唔係一直claim自己major econ黎當自己權威 好肉酸呀

正解

無責任感果個係你，你連思考發災難財導致嘅問題都思考唔到，
靜係識依賴的士，逆來順受，仲合理化發災難財呢件事，你就真係無責任感。

留係屋企咪唔會出現所謂「要人迫住要俾」嘅情況

痴撚線😂社會自然有方法解決
依家擺明就係無其他方法
你有既就講

急都冇計架啦 真係大風啲既話坐車都唔安全啦
你唔好再柒啦。。

講黎講去都係個定義問題
發災難財係包賺
十號波收錢渣車唔係包賺

收正常車資會無車，經濟學講equilibrium自然會有人出高價
法例唔比係法例落後

dc9要逐架車睇架 颱風期間 每架車自己定價 每個人都係一個supplier
monopoly的話市場係得one prevailing price 但現實明顯唔係

你個5*點攞返黎
p.s. 我5** 讀monopoly個elective elective滿分

條友真係獻醜不如藏拙，大大聲同人講讀econ，但係理解能力負數。

你真心on9 唔撚想同你傾

完全係教細路mode ...
醒下啦

提提你 你個同伴解錯曬

想問下如果的士佬琴旗泊係到，等你自己黎開價，岩就車你，唔岩唔理你。咁的士佬冇犯法，仲算唔算趁火打劫????

佢哋唔明係因為無責任要佢地負

最應該做既就係唔出街 急都冇辦法要認命
如果係美國 我附近有龍卷風 我親人又就黎唔得
我去截的士？有冇人會理你？

根本就係的士狗想發災難財先出黎開工

1. 樓主你開post明明講緊8號波10號波嗰陣 點解冇啦啦又spin去3號波呀 情況都唔撚同點去比較呀

2. 垃圾問題 咁我又問番你 你點知唔加價又一定有人開工呀垃圾

3. 的士狗係為錢又點?

屌你老母真係垃鳩圾咁撚鐘意守法就唔好衝紅燈啦

算啦 香港人賤到仆街最鍾意炒野發災難財 dna到大陸相差無幾

屌你老母，咁係你覺得唔需要呢個service，唔係人地
人地出得起錢死人都要去，你吹咩？你真心on9

係，發災難財講成係撐住半個香港，真係呢度獨有。
仲要有人話反對發災難財嘅係冇責任感。

撐dc9班人等於支那人心態

算犯法，之前捉過已經

咁你番屋企掀過本書再講野啦 邊個話monopoly得 one prevailing price ，仲claim 5**？major 屎片我就信既

用龍卷風同十號波比
樓主你真係有趣

自己係on shift
9號 10號波根本咩交通都無
如果放左工無得返屋企被逼係醫院二日一夜或者三日兩夜 真係會好崩潰
所以就算佢加我三百蚊車我返屋企 我都會好多謝佢

仲有條傻仔上面問咩點解決冇的士個問題

連登咁多的士佬上

咁依家係講犯法定係災難財啊？係唔係你offer9999搭一程佢都收返你30蚊先合格做人啊？

唔跟你定義就係錯 真係自我中心既極致 咁既智商我覺得你連大學都未入到

uber冇咗好多人冇車坐
冇保險
接受uber啦的士

冇人駁到好失望

係狗
不過唔只係的士
呢兩日收錢載人嘅基本上都係劏客
無論 的士 小巴 定 白牌車
香港人會守望相助就唔駛個個周圍搵車啦

話你知唔知自己講緊咩，我offer同佢加價兩回事喎

上面咪有人答左你

咁咪證明白車數量唔夠囉，呢個係另一個社會問題嚟，
而唔係用嚟合理化俾的士繼續發災難財。

佢加價咪又係口頭同你deal 照你咁講，你開個價佢唔岩佢死口話唔車，去到你加到佢肯車，咁樣又得啊？

我上左的士就一定安全 ？你睇小山竹？未打正香港咋傻仔

仲有係你地班友講到的士狗搵命博先 好偉大喎
既然咁慘咪唔好出黎做囉

出得黎就唔好濫收車資

依家佢屋企係醫院訓緊突然last minutes
你報警要架白車送你入去？我代表香港政府屌你老母

冇人quote

真係笑大人個口 major econ

你咪答左自己lol

你選擇唔搭咪唔好搭
成件事都唔關你事

講緊係最尾俾tips 同佢咁做又係犯法

我從來都唔覺得有乜問題
Dc9 take extra risk
乘客 take extra cost

佢點樣ensure你比佢心中想要既tips?

咁你答到我未？

點解我地要接受濫收車資？

唔好再打咩親情出黎啦唔該

得的士一種交通工具？

識既人入邊唔可有車既 ？

我朋友親人出事 十號我都車朋友去醫院睇

冇問題既 你情我願 只係的士狗唔好怪人咁憎你

點解佢會有權可以主動拎tips?

咁點解啲人唔叫朋友車佢啊呢幾日 上面位巴打訓網吧，你唔出去車佢？

班dc9講到咁大義凜然，冒住大風大雨接客，攞正旗號劏客，不如叫政府立例俾你打正旗號啦，咁咪唔使屌囉

一係就開放所有車，8號波齊齊自由定價載客，咁咪一客便宜兩客著囉

唔關我事？睇住香港人比的士狗趁火打劫 仲要有班柒頭幫口 唔關我事？

1. 就係唔安全所以加
2. 冇人講過話好偉大咪撚屈得就屈 最少我冇講過 一買一賣冇分邊個偉大唔偉大 大家平等的
3. 屌鳩的士狗出得黎就唔好濫收車費 點解我唔可以屌鳩你俾唔起錢就咪撚搭 係咪因為犯法所以唔得?

答撚左先啦

咁佢ensure唔到你會比佢，佢咪唔車你
你想佢車你，你咪要同佢deal好一個tips

佢地會屌你係十號波唔洗返工既廢人
你屌返佢地司機都無個啦

完全痴撚線
你班人無需要代表所有人無需
琴日既情況如果家人有事一皮我都殺

你ban 左的士service 你知唔知連你自己需要白車條路都無人幫你清arh

仲話咩uber搶生意

大家都係自私9

至少1 prevailing price唔係我定
而price discrimination更加唔存在

要公認嘅定義就你 你先係自我中心

條撚樣其實知唔知乜係tips

乘客唔係老奉俾錢
的士都唔係老奉開工

掛緊波有咩都係自己包
就算今次俾你乘客告到佢，下次冇的士開工冇車搭咪又屌鬼

對自己有利就搬法例，冇利就唔出聲
同支那國有咩分別？

咁多人撐集會？支持犯法呀？

落左波都收咁貴就真係仆街

打緊風(8號10號）就唔應該出戶外。的士都係唔應該開工
如果公司要求你硬性上班，公司就有責任去作出一切支援

成班奴隸幾時屌自己公司逼人返工又冇支援？

有冇駁到？

因為。。親人平安。。？
因為。。我唔識巴打真人。。？

你好似柒過龍喎

又係呢D「關唔關你事」，依家係的士狗發災難財呢個道德觀有問題，
連帶仲有你呢D友支持，去合理化呢個根本錯嘅行為。
又話責任感，你d責任感又去晒邊呀依家？

事實係呢個black market 撐任左香港好多emergency service

安坐家中屌鳩班為你付出既人lol

講咁耐都唔明，佢無權咁做呀，佢同你講完唔載但車另一個已經告得個司機啦

佢唔知

想知十號波都有咩交通公具 咪撚同我講mtr呀大把地方十號波除左的士之外mtr去唔到呀冇曬巴士小巴 就算有小巴都係樓主條柒頭所講嘅濫收車費呀
一係你話小巴就可以濫收的士就唔可以濫收啦

我支持你地的士司機叫政府立例惡劣天氣自由定價，咁咪一勞永逸囉，重便鬼同child登仔嘈咩

或者白牌的士齊齊接，大家自由經濟，價高者得，一家便宜兩家著

應該支持的士大佬打風唔開工，之後再睇下有冇人又為屌而屌

首先 thanks and respect

屌
班兒童根本未出社會
又未試過又唔聽人講

屌你老母有冇人駁到

乘客唔係老奉俾錢
的士都唔係老奉開工

掛緊波有咩都係自己包
就算今次俾你乘客告到佢，下次冇的士開工冇車搭咪又屌鬼

對自己有利就搬法例，冇利就唔出聲
同支那國有咩分別？

咁多人撐集會？支持犯法呀？

落左波都收咁貴就真係仆街

打緊風(8號10號）就唔應該出戶外。的士都係唔應該開工
如果公司要求你硬性上班，公司就有責任去作出一切支援

成班奴隸幾時屌自己公司逼人返工又冇支援？

颱風下既的士值錢係因為佢比起地鐵可以更快去到目的地
如果夾硬規管颱風下既的士要收公價會令到成班人狗衝搭的士
會造成租值消散

好耐冇讀econ, 求指正

你呢D咪就係你對社會冇責任感囉，依賴個發災難財嘅行業嚟救世。

屌那星大把醫院消防警犬無論幾多號波都要返工
唔通十號波醫院消防就停止運作咩

維護的士佬既可以有好多係呢個black market受惠過既人

番ward 醫生 病人 護士 病人家屬 鋸樹工人
數唔哂

無經歷過係因為你廢 無責任要付

合理你老母
趁火打劫的士狗

駁到個人跳咗制呀佢。

咁就係講緊個個都有親人朋友有車啊？ 你又有幾唔柒啊
你唔需要既service唔代表人地唔需要
你有既野唔代表人地有
成班自撚私

1.唔安全所以加？你有冇諗過係佢地冒住危險出黎搵水魚？
2.的士狗利用人地想返屋企既心態去趁火打劫 開成千蚊 有人願意做水魚 樓上有巴打唔願意要訓網吧
公共服務搞到咁叫平等？
3.係 犯法所以唔得 唔係比唔起錢既問題

濫收既定義係？

點解一定會屌鬼？的士佬都係生命 佢唔做我會尊重

你可以收皮未。。？

既然市場有需求，更加要開放市場，由市場定價，白牌的士齊齊接單，減少的士業嘅負荷。

歪理當真理

痴撚線
你知唔知琴日個peak有幾勁
每小時過萬人打999
白車邊有可能fufill
如果要fufill 呢個幾年一次peak 既capacity 要pay幾多cost

大啦 世界唔係圍住你𨍭架
琴日我地安坐家中係好多人為我地付出架

啱，我都同意佢地唔應該開工

算啦，都駁唔到，我唔講啦

On99
諗後果呀垃扔
我需要呢個black market

一早用第3點個point答咪得洗乜講咁多野
係你眼早守法大於一切咁我建議你唔好衝紅燈同強烈譴責佔中旺角等一切犯法行為

屌 成班垃圾
你班垃圾禁撚偉大
自己買架車颱風果陣義載
禁咪無black market lol

就係有需求，但的士供應唔夠，更加要加入新嘅服務者滿足需求(ie 白牌，gogovan)，又可以減少的士司機工作負荷，又可以俾有需要嘅人更快捷方便嘅交通選擇，大家又唔使屌咁耐

條友合理化埋black market呀，連道德觀都冇埋。
又靜係識話人地係小朋友冇社會經驗，根本就係D廢老腐化思維。
完全睇唔明依賴呢個black market本身已經係一個問題嘅廢老。

你呀垃圾*

你需要 唔等於可以濫收車資ok?

佢收你一皮野睇你到時仲係咪咁口響？
的士都係人姐 一皮你唔係比唔起掛？

冇保險不嬲任定價

你搵個solution出來lol on99
有班人肯pay extra就係因為有呢個需要
我會pay示feel comfort

你講d野真係好幼稚，諗野成熟d啦。

Monopoly定義
only one seller of the product in the market
no close substitutes for the product
係咁多 定係你覺得自己勁過張五常？
點呀 喺邊間讀緊屎片 快啲講出黎比大家知

覆得密就係既得利益者
唔通等緊車又凸登講出黎咩
唉....
根本就冇心討論個問題...

啱呀 我都希望佢地可以照收錶價
問題係不可行嘛

我自問我係的士人既話我就無禁偉大

你唔好咁串佢啦，佢諗到就唔會以為人地小朋友啦。

The fucking solution is 留係安全地方

其實可行呀
我贊成

Okok

本來打風要返工就唔合理，迫住搭貴的士返工仲要感恩。

人地自願比多d錢的士佬你話佢發災難財
佢冚左旗 d客話加錢叫佢開車
咁關咩的士佬事姐
係個客想用更多既錢令到的士佬肯開工

😂
10號風搭得的士既都happy to pay
我100%sure佢地寧願pay extra都唔想ban black market 無車搭

都係果句
你無責任要付所以咪唔明

一來8號波dc9鼻哥lone唔會生上天，二來增加供應減少交易費用，乘客受惠。

橫掂保險兩邊都唔包，坐咩車都無關係，都係搵命博。

咁證明你未出黎做野
或者做緊份工未重要到係打風都要返工囉
但有好多工種打風都要返，否則成個社會運作唔到架啦

識玩一定話ok到左之後叫佢去最近既警署
立即收正常價

有颱風仲搭的士其實本身巳經唔安全
你可能覺得6-700kg既車冇事既
咁萬一有個勁啲既颱風 你覺得係的士入邊安全？

真係要付責任就留係安全地方

點解冇人屌 搭飛機 日日唔同價

公司=室內=安全地方
留係公司你冇野講啦掛？
除非你返紅磡

你班垃圾好心收聲la
有班人冒生命危險無double pay 幫我地maintain emergency service
係 的士收extra 係唔完美但唔係唔道徳lol
佢哋pay 緊extra risk 去take extra fee
道德上完全無問題
醫生護士take extra risk 但無extra income 係美德

我地係應該問
消防、醫療系統付出extra risk 無得到相應回報
而唔係屌柒的士

因為航空公司合法地調整機票價格

有乜道德問題
Extra risk extra income fair enough

消防醫護警察救護呢？ 唔使返工？

They are paying extra risk to scam people
They could’ve just take a fucking day off, no one will blame them

成班垃圾屌你老母
Emergency service 既人麻煩唔好搭的士救呢班垃圾
完全係抵死

完全支持
咪10號波自由定價lol
甚至白牌我都支持

如果唔收附加費，基本上係唔會有人開工

如果佢地真係想返工 而人手又非常短缺

你覺得相關部門安排唔到車輛比佢地返？

原來連登咁多的士狗
一講中佢哋貪錢就衝晒出嚟咬人
係呀
好有責任感呀要車人番工呀
屌你老母咪臭係有你哋班仆街
情況咁危險都會畀班僱主覺得十號有錢就係會番到工囉

班人根本老奉心態

有人為我地付出，唔收double pay去maintain emergency service 我十分多謝同尊重

但的士司機take extra fee 去cover extra risk cost完全合理，我唔會多謝，但fair enough

救護車都無 停水停電無新聞就真係多謝班垃圾

咁基本嘅point，無人敢回

禁你咪諗過個solution lol垃圾

申領的士牌時已包
平時個價已包

因為航空冇限制的士牌咁俾佢專營

仆街啦 的士係公共交通工具黎架，成班垃圾搵uber比，你叫政府合法化uber咪拎黎比囉，公共交通工具拎黎比你班垃圾DC9趁火打劫架咩?

痴燃線
安坐家中屌班為我地付出既人塔黑的
完全係垃扔
死撚左佢啦 你地老母點教你架

唔好lun開，刺激多啲uber，最樂見

我話你知
尋日十號波載醫院員工返工既專車要停駛
因為路壓情況太危險

事實上，醫護係坐的士返嗎？
要由真醫護消防回答

尊重為我地無私ward既emergency service 唔該
然後的士佬只係fair enough

的士狗濫收我一千 咁請間呢個現象係咪合理呢？

第一佢本身無權濫收
第二呢樣野係真實發生緊唔係假

我絕對支持呀
你推到再講

好似係你一開始屌鬼先喎
Btw g持警犬打風時放蛇捉哂啲dc9

啱呀

我話你知
琴日十號的士狗賺到fatfat
因為水魚情況太嚴重

又唔諗下現實。
唔收貴你，有撚人肯開工咩

你話風後收$200位就真係趁火打勢喇

係一個問題呀然後呢
我支持合法化打風自由訂價

根本就應該係由相關部門自己負責返，依賴的士狗就老馮咩都唔洗做，
仲要有人同意繼續係咁，
D問題LOOP完又LOOP，
班友思考唔識思考，連追POST又唔識追POST。

紅燈過斑馬線都係犯法

都唔知屌緊果班究竟打風果日有冇搭的士

現實唔work

禁都要有solution ga
大把的士打風冚旗
佢哋係take extra money cover risk

我完全唔覺得有問題

咁又點？
搭車既人開心 揸車既人開心 雙贏
對你有咩影響？對社會大衆有咩影響？

冇的士狗開工先係正常架！！！
因為十號風球呀！！！

你依家同我講打十號 然後的士狗仲返工 仲要收我500-1000一程？
咁都唔叫趁火打劫？

真係理解唔到 咁都叫同道德無關 件事基本係為拗而拗
8 9 10風球 除左自己車 基本上無第二種交通工具出入 的士狗明知喺無其他交通工具替代到牠們既情況下 坐地起價 唔叫 趁火打劫 到底叫咩？ 係extra risk / fee呀 但同牠們既出發點，行為道唔道德 有關係咩？ 例如張子強揸住把ak47去劫銀行，按你so called邏輯 take extra risk 去拎extra fee 咁道德上又係無問題？

盲閪

你班人真係好撚小朋友
想象下ban black market 既後果好無

點負責？ 逼鳩醫院專車啲司機開車？

我唔係好同意你個睇法，的士有的士附例要守，但的士唔跟例按錶收費，即係犯法，乘客同坐白牌無分別，反而政府應該將的士嘅身份由公共交通工具改為私人載具，取消所有的士牌先係正路，咁的士就再唔係的士，就無犯法啦，大家又唔使屌咁耐

加上開放白牌係惡劣天氣載客，又可以創造就業，又可以多啲人享用平價服務，我覺得政府更應利用uber，係惡劣天氣俾市民多個選擇。

你地自己認命，就自然唔會有改變啦。

On999😂

留係安全地方結果就係醫瘠系統冧

人大啦

好多人係我地背後為我地付出，我地先可以安坐家中架....

咁你到時咪等正價的士lo 唔啱價咪唔好坐 明買明賣唔知有咩好嘈

追下post真係咁難咩

你要返工關的士狗撚事？的士狗返工又關你撚事？
你有料你就告

The fucking solution is 留係室內安全地方

They are paying extra risk to scam people. They could’ve just take a fucking day off.
Not a single person will blame them if they cherish their own life.

我已經覆左你 我廢事你聽唔到 我打多次比你

好似同緊10歲小朋友講野禁
禁大個人你未試過開你一千都照殺既situation meh

屌 你覺得佢犯法咪報驚囉 上黎開post托咩 定樓豬根本講就兇狠做就碌撚

有班人係must ga 大佬
頭先好多番ward既人咪開過聲lol

你見唔到唔代表冇架

成班的士狗扮睇唔到
忙緊扮救世主再屈大家畀錢

屌 真係好燃on9

下一次更加嚴重
完全無的士、所有emergency冧檔先知死

後果係咪好似日本咁 啲司機打風收原價 呢個後果真係不堪切想 根本係品種問題 教化唔到呢班的士界既香港畜牲

啱呀
所以我好感恩每一位揾命博ward ge emergency team

咪搏命上趁火打劫囉

的士收原價 班友會癲架
佢地比人劏開架

會好多私家車攬客，之後越來越多
的士越來越難做
大家心舒暢

係小朋友😅

就算唔係
點都有situation let say屋企人有事多多都比

禁已經感受到啦
唔一定係工作、根本完全無責任要負或者無責任感

你十號風球仲要出街/返工，你又想正價，你咪試下用call的app 用正價call的，有人接你旗我切柒

仲話無的士狗開工係正常 你真係要出去返工 步行返？ 你咪慢慢用正價call的

大佬呀
如果白車唔夠 的士車緊傷者呢
100個situation 令呢個black market 必須存在

合法唔代表啱或者錯架

日本呢個國家係咪唔喺你個平行宇宙之內？

如果火星人襲地球追lun住你嚟屌呢

Scam meh 春
Fair deal clear and fair

代表佢喺個社會度違緊法

擺明安排唔到la on9

咁let say的士佬劏你一百萬 你比唔比？唔好同我講無可能
反正你都係鳩噏緊

根本濫收車資係唔應該 你繼續玩野囉
明眼人都知你係戇鳩 比人串柒左就索性放peh 玩假膠 柒頭睇穿你啦

喺政府度領牌嗰陣，以守法交易專營就係fair deal
打後係fair deal外出古惑濫收車資

呢班人見到無得駁就選擇性失明

同佢地嘈根本哂時間
佢地眼中十號風球全世界就要暫停運作
法例就係皇道，但係uber唔合法又成日吹奏
日本人性極端美好就講到香港人賤過狗，明明只係讀過econ都識既正常現象
同呢啲人講真係講經

人地老撚奉做你生意咩
本身收左工
見Call車台Call唔停
全部「自願」加錢
咁咪開下工搵下錢
又入的士佬數

班友真係好閪
最憎呢班垃圾

Emergency service 唔double pay又唔多謝人
的士fair deal pay extra for extra cost 又屌鳩人
死撚左佢la 做人做到你禁

真係想知佢地現實中係咩人 諗野可以non sense到唔知點同佢地溝通

咁你係咪同意社會應同時任由颱風起價及滿街uber， 係你就過到

其實Uber 合法化，出多個白牌出租車牌已經解決問題 到時就真係市場定價啦

仲要話班為我地付出既人水魚
你有無人性架

每個人都有個價，一百萬對於有錢人咪比，我咪唔比，但唔代表佢唔應該存在
有錢人比一百萬都坐唔到一程車，之後發洩係你地班打工仔身上全部人都要ot唔補水 唔鋸唔好撈

你開工開嗰架咩嚟

支持uber合法化

我冇開工
但的士佬係揸的士
個客自願比多d錢
唔係叫濫收掛

多謝emergency services

Btw
車資=$30 extra cost =$500-$1000
做人做到你咁柒 唔夠人講就發茅講歪理 以為咁會冇咁柒

係
根本當日我有必要出去，我都會比錢
有更多既車價錢就更平
我份人唔似你地自撚私
Optimize到呢個社會既需求又合理我覺得都無問題
唔似你地見親人肯比錢都唔撚得咁撚冷血
屌哂你地老母

唔跟錶收費就犯法啦 濫收只係其中一種

我返足成日工就真係睇唔晒咁多論點
不過就我個人立場黎講
暴雨暴風下渣車真係搵命搏
揸過車嘅人一定知，堂軚比風吹到左右擺，隨時成塊鐵皮兜頭扮埋黎，成棵樹掉落黎都成日聽到
相應風險獲相應報酬
的士佬係想賺返筆，但抵佢賺，佢用性命做擔保賺錢，亦冇逼人妥協，價錢唔啱就落車，好公平

至於犯唔犯法，講真，呢件事上傷害人嘅野佢地冇做，反而幫到逼住惡劣天氣出門嘅人去到目的地，冇過有功喎，咁當然，佢地依然犯法，但係咪咁重要？

利申：無知平民，隨便屌，我講完就算，唔做續論

咁你係咪贊成打劫 ？extra pay for extra cost ，犯法又點 的士狗夠犯法 根本係同一樣野黎

禁你咪唔好搭lol垃圾
事實就係有班人願意pay
你無諗過係因為你無責任要付

跟錶 個客要隊tips埋黎比我都有得告架咩
利申真係唔知

白黐仔
覺得社會冷血你唯一方法
係打開窗跳出去
標出嚟嗰啲咪熱囉
然而你兩者都支持就俾你過

我屌你老母
我車你出去見親人一面你講到我拎把刀擺你條頸

屌你老母文盲唔好上連登

無人駁到？

下下都話法例
係點唔知香港既法律係用黎保障有錢人架咩？

你係咪弱智

拗來都哂鳩氣
根本班人未試過負責任唔會明
最憎呢類垃圾

Enjoy 左個black market bring ge benefit 之後blame 爆佢
班人無私幫我地maintain 話人水魚
根本稱不上人

呢啲的士同小巴就真係災難財啦
樓主個白痴學嘢啦

強颱風「山竹」襲港後，全城滿目瘡痍，全港交通依然近乎癱瘓，部分巴士及港鐵綫路停駛，市民只能想盡方法上班。不少的士只接載願意付數百元附加費的乘客，另有市民亦發現一架由北區駛往旺角的紅色小巴，每位索價200元，網民直斥做法是「趁火打劫」。

有市民在facebook專頁「North District 北區」報料，指一輛可以直達旺角的紅色小巴，向每位乘客索價200元。不少網民留言批評做法「無良」、「過份」、「趁火打劫」、「發災難財」，有人直言「請病假都唔益佢」。

香港九龍新界公共專線小型巴士聯合總商會主席梁雄表示，他們對事件並不知情，「這些是你情我願，我們管不到。」他強調在8號風球時，已呼籲小巴司機不應繼續駕駛，亦認為市民不外出較好。

覺得合理嗰啲應該係俾的士佬水過唔少錢

屌你地班人係咪咁都要幫班的士狗
十號波有咩人要返工?緊急服務?正常人洗咩返工
緊急服務班人要趕開工，停地鐵停巴士咩車都無，佢地可以揀咩車搭?
咪淨係得的士囉，你地班的士狗覺得危險既咪咪撚出黎囉，出到黎又要唔跟錶收錢，結果就局住班做緊急服務既人要搭收貴好多倍既的士，佢地有得揀咩?
講到班的士咁有社會責任，佢地出黎既原因咪就只係想賺返筆
想賺錢咪照直認左佢，唔好又要拎光環又話十號波出黎開工好危險，你地唔同做緊急服務既人，你地有得揀返唔返工架

咁今朝同啱啱放工時間班dc9又人頭收費又加幾舊一程
依位巴打有咩意見？
十號風你覺得合理係理解，危險呀嘛搵命博嘛同我冇親保險唔包嘛屌你個嘴
咁今日都唔算趁火打劫？食撚屎啦的士狗

個客比tips得唔得我真係唔知，不過呢個情況應該係的士開貴啲價而唔係個客自己主動話比似返啲現實啦(?)